यो	0	2	O
पुन	3	6	B-PER
गेतम	7	11	I-PER
लाई	12	15	O
नलेय	16	20	O
समाचार	21	27	O
बन्दैन	28	34	O
कि	35	37	O
केहो	38	42	O
मित्र	43	48	O
हरू	49	52	O
।	53	54	O

पुन्य	0	5	B-PER
गौतम	6	10	I-PER
पहिले	11	16	O
म	17	18	O
लाई	19	22	O
सहि	23	26	O
लाग्थ्यो	27	35	O
,	36	37	O
तर	38	40	O
मान्छे	41	47	O
गलत	48	51	B-GENERAL
रहेछ	52	56	I-GENERAL
!	57	58	O

यो	0	2	O
कुकुर	3	8	B-PROFANITY
को	9	11	I-PROFANITY
छाऊरो	12	17	I-PROFANITY
ले	18	20	O
गलत	21	24	O
भन्दैछ	25	31	O
यो	32	34	O
कुकुर	35	40	B-PROFANITY
भने	41	44	O
को	45	47	O
बेरोजगार	48	56	B-GENERAL
झोले	57	61	I-GENERAL
हो	62	64	O
यस	65	67	O
ले	68	70	O
नेपाली	71	77	O
को	78	80	O
भलो	81	84	O
चाहन्न	85	91	O
है	92	94	O
यस	95	97	O
को	98	100	O
कुरो	101	105	O
मा	106	108	O
सत्यता	109	115	B-GENERAL
छैन	116	119	I-GENERAL
।	120	121	O

यो	0	2	O
अपराधि	3	9	B-GENERAL
प्रचन्डे	10	18	B-PER
को	19	21	O
झोले	22	26	B-GENERAL
धेरै	27	31	O
फुर्ति	32	38	O
नगरे	39	43	O
हुन्छ	44	49	O
पुन्य	50	55	B-PER
गौतम	56	60	I-PER
कुकुर	61	66	B-PROFANITY
हो	67	69	O
।	70	71	O

पुन्य	0	5	B-PER
भन्ने	6	11	O
कुकुरलाइ	12	20	B-PROFANITY
गुउ	21	24	B-VIOLENCE
खुवाउन	25	31	I-VIOLENCE
पर्छ	32	36	I-VIOLENCE
अनि	37	40	O
मात्र	41	46	O
यस्	47	50	O
ले	51	53	O
सहि	54	57	O
बोल्छ	58	63	O
।	64	65	O

पुण्य	0	5	B-PER
को	6	8	O
मेरूदण्ड	9	17	O
फुस्किने	18	26	O
गरि	27	30	O
ठोक्नुपर्छ	31	41	B-VIOLENCE
है	42	44	O
साथि	45	49	O
हो	50	52	O
अब	53	55	O
।	56	57	O

पुण्य	0	5	B-PER
गौतम	6	10	I-PER
हार्दिक	11	18	O
श्रद्धाञ्जली	19	31	O
भन्न	32	36	O
मन	37	39	O
लाग्छ	40	45	O
।	46	47	O

बाैला	0	5	B-PROFANITY
गाैतम	6	11	B-PER
जेमन	12	16	O
लाछ	17	20	O
तेहि	21	25	O
बाेलछस	26	32	O
।	33	34	O

यक्दम	0	5	O
राम्रो	6	12	O
कुरा	13	17	O
गर्नु	18	23	O
भो	24	26	O
रबि	27	30	B-PER
लाई	31	34	O
1	35	36	O
सेकेन्ड	37	44	O
मा	45	47	O
समाउने	48	54	O
सरकार	55	60	O
बलत्कारी	61	69	O
लाई	70	73	O
किन	74	77	O
समाउदैन	78	85	O
।	86	87	O

यो	0	2	O
पन्ने	3	8	B-PER
मुजिलाइ	9	16	B-PROFANITY
ब्रेनवास	17	25	O
गर्नकोलागि	26	36	O
राडिकाछोरा	37	47	B-PROFANITY
ले	48	50	O
खटाए	51	55	O
को	56	58	O
छ	59	60	O
।	61	62	O

यो	63	65	O
चिक्नेलाइ	66	75	B-PROFANITY
कन्डो	76	81	B-VIOLENCE
मा	82	84	I-VIOLENCE
अागो	85	89	I-VIOLENCE
लाऊोन	90	95	O
कसै	96	99	O
ले	100	102	O
।	103	104	O

कहानि	0	5	O
मात्रै	6	12	O
नछाट	13	17	O
झाेले	18	23	B-GENERAL
पुण्य	24	29	B-PER
।	30	31	O

दुई	0	3	O
तिहाइ	4	9	O
काे	10	13	O
सरकार	14	19	O
भनेर	20	24	O
कम्निस्ट	25	33	O
नालायक	34	40	B-GENERAL
सरकार	41	46	B-MISC
ले	47	49	O
फुर्ति	50	56	B-FEEDBACK
नलगाय	57	62	I-FEEDBACK
हुन्छ	63	68	I-FEEDBACK
।	69	70	O

भरस्टचारि	71	80	B-GENERAL
सरकार	81	86	B-MISC
काे	87	90	O
काम	91	94	O
छैन	95	98	O
।	99	100	O

खाेई	101	105	O
बिकाश	106	111	O
भयकाे	112	117	O
कलकारखाना	118	127	O
खाेलेकाे	128	136	O
खाेई	137	141	O
?	142	143	O

हजारौं	144	150	O
यवा	151	154	O
हरु	155	158	O
बिदेशी	159	165	O
रहे	166	169	O
का	170	172	O
छन	173	175	O
युवा	176	180	O
लाई	181	184	O
राेजगार	185	192	O
काे	193	196	O
ब्यबास्था	197	206	O
गरे	207	210	O
को	211	213	O
खाेई	214	218	O
?	219	220	O

भरस्टचारि	221	230	O
हरु	231	234	O
लाई	235	238	O
कारबाही	239	246	O
गरे	247	250	O
को	251	253	O
खाेई	254	258	O
?	259	260	O

रात	0	3	O
भरि	4	7	O
मा	8	10	O
कति	11	14	O
पैसा	15	19	O
ख्याए	20	25	O
को	26	28	O
होकति	29	34	O
धम्कि	35	40	O
दिए	41	44	O
को	45	47	O
होला	48	52	O
त्यो	53	57	O
महिला	58	63	O
लाई	64	67	O
नईथाहा	68	74	O
होला	75	79	O
यो	80	82	O
पुग्ने	83	89	B-PER
गोउतम	90	95	I-PER
को	96	98	O
कुरा	99	103	O
पानि	104	108	O
मा	109	111	O
पादे	112	116	O
को	117	119	O
जस्तो	120	125	O
लाग्छ	126	131	O
।	132	133	O

पुन्य	0	5	B-PER
गौतम	6	10	I-PER
ग्यानेन्द्र	11	22	I-PER
साहि	23	27	I-PER
को	28	30	O
घटना	31	35	O
मा	36	38	O
नेकपा	39	44	B-ORG
लाई	45	48	O
आरोप	49	53	O
लागे	54	58	O
को	59	61	O
भय	62	64	O
रण्डि	65	70	B-PROFANITY
को	71	73	I-PROFANITY
बान	74	77	I-PROFANITY
किन	78	81	O
तेरो	82	86	O
पुलिस	87	92	O
ले	93	95	O
समाउदैन	96	103	O
।	104	105	O

पुन्य	0	5	B-PER
गौतम	6	10	I-PER
ओलि	11	14	I-PER
को	15	17	O
पाल्तु	18	24	B-PROFANITY
कुकुर	25	30	I-PROFANITY
हो	31	33	O
!	34	35	O

यो	36	38	O
सत्यतथ्य	39	47	O
कहिल्यै	48	55	O
बोल्दैन	56	63	O
!	64	65	O

याे	0	3	O
पन्य	4	8	B-PER
भनिने	9	14	O
मान्छे	15	21	O
हाे	22	25	O
कि	26	28	O
जन्तु	29	34	O
?	35	36	O

सरकार	37	42	O
मा	43	45	O
बसेर	46	50	O
राज्य	51	56	O
अातङक	57	62	O
गरिराखे	63	70	O
कै	71	73	O
हरुकाे	74	80	O
पछ्य	81	85	O
मा	86	88	O
बाेल्छ	89	95	O
,	96	97	O
के	98	100	O
खान्छ	101	106	O
ए	107	108	O
ले	109	111	O
?	112	113	O

पुन्य	0	5	B-PER
गौतम	6	10	I-PER
हिजोआज	11	17	O
बौलाए	18	23	B-PROFANITY
को	24	26	O
रहेछ	27	31	O
के	32	34	O
बोल्नु	35	41	O
हुन्छ	42	47	O
र	48	49	O
हुँदैन	50	56	O
त्यो	57	61	O
पनि	62	65	O
थाहा	66	70	O
छैन	71	74	O
।	75	76	O

किन	0	3	O
अर्का	4	9	O
को	10	12	O
कुरा	13	17	O
गर्छस्	18	24	O
आफ्नो	25	30	O
सभामुख	31	37	O
को	38	40	O
कुरा	41	45	O
गर्न	46	50	O
।	51	52	O

यो	0	2	O
पूण्य	3	8	B-PER
भन्ने	9	14	O
लाई	15	18	O
दूई	19	22	O
चार	23	26	O
झापड	27	31	B-VIOLENCE
कस्	32	35	O
ले	36	38	O
हान्ला	39	45	O
हो	46	48	O
अनी	49	52	O
चूप	53	56	O
लाग्छ	57	62	O
की	63	65	O
।	66	67	O

उस	0	2	O
लाई	3	6	O
वाद्य	7	12	O
गरिए	13	17	O
को	18	20	O
हो	21	23	O
बयान	24	28	O
फेर्न	29	34	O
।	35	36	O

ई	0	1	O
पुन्ने	2	8	B-PER
गौतम	9	13	I-PER
भन्नेब्यक्ती	14	26	O
को	27	29	O
जिब्रो	30	36	O
किन	37	40	O
नकाटेको	41	48	B-VIOLENCE
होला	49	53	O
बाउला	54	59	B-PROFANITY
कुकुर	60	65	I-PROFANITY
जस्तै	66	71	O
भुकने	72	77	O
मात्र	78	83	O
हो	84	86	O
सहिकुरा	87	94	O
कहिलै	95	100	O
सत्यकुरा	101	109	B-GENERAL
भोल्दैन	110	117	I-GENERAL
।	118	119	O

बलात्कारि	0	9	B-VIOLENCE
लाई	10	13	O
खोर	14	17	O
मा	18	20	O
कोच्नु	21	27	B-FEEDBACK
पर्छ	28	32	I-FEEDBACK
जस्	33	36	O
ले	37	39	O
जे	40	42	O
भने	43	46	O
नि	47	49	O
✊✊✊✊✊	50	55	O
।	56	57	O

पुने	0	4	B-PER
गोताम	5	10	I-PER
पार्टी	11	17	O
को	18	20	O
झोले	21	25	B-GENERAL
कुकुर	26	31	I-GENERAL
हो	32	34	O
।	35	36	O

यो	0	2	O
पुन्य	3	8	B-PER
नरपशु	9	14	B-GENERAL
ले	15	17	O
जे	18	20	O
घटना	21	25	O
लाई	26	29	O
पनि	30	33	O
डाईबट	34	39	O
गर्छ	40	44	O
।	45	46	O

कस्तो	47	52	O
राजनैतिक	53	61	O
गर्दै	62	67	O
छ	68	69	O
।	70	71	O

मरे	0	3	O
को	4	6	O
मान्छे	7	13	O
बोले	14	18	O
को	19	21	O
आधार	22	26	O
मा	27	29	O
हिजो	30	34	O
रबिलाइ	35	41	B-PER
थुना	42	46	O
मा	47	49	O
राख्न	50	55	O
सक्ने	56	61	O
सरकार	62	67	O
ले	68	70	O
आज	71	73	O
जिऊदो	74	79	O
नारि	80	84	O
ले	85	87	O
म	88	89	O
माथि	90	94	O
बलत्कार	95	102	O
भयो	103	106	O
भन्दा	107	112	O
किन	113	116	O
माननिय	117	123	O
महरा	124	128	B-PER
लाइ	129	132	O
किन	133	136	O
गिरफ्तार	137	145	O
गरिदैन	146	152	O
।	153	154	O

जस्	0	3	O
को	4	6	O
सिङ्ग	7	12	O
छैन	13	16	O
उसै	17	20	O
को	21	23	O
नाम	24	27	O
तिखे	28	32	O
...	33	36	O

!	37	38	O

जो	39	41	O
सबै	42	45	O
भन्दा	46	51	O
बढी	52	55	O
पाप	56	59	O
बोल्छ	60	65	O
,	66	67	O
उसै	68	71	O
को	72	74	O
नाम	75	78	O
पून्ने	79	85	B-PER
...	86	89	O

!	90	91	O

यो	0	2	O
मुजि	3	7	B-GENERAL
पुन्य	8	13	B-PER
खालि	14	18	O
पुराना	19	25	O
उदाहरण	26	32	O
दिएर	33	37	O
कुरा	38	42	O
कता	43	46	O
कता	47	50	O
लग्छ	51	55	O
पुरै	56	60	O
मोहरालाइ	61	69	B-PER
बचाउ	70	74	O
मा	75	77	O
लागिराछ	78	85	O
।	86	87	O

यो	0	2	O
पुन्य	3	8	B-PER
गौतम	9	13	I-PER
लाई	14	17	O
गाला	18	22	B-VIOLENCE
पुट्ने	23	29	I-VIOLENCE
गरि	30	33	I-VIOLENCE
दिनु	34	38	I-VIOLENCE
पर्छ	39	43	I-VIOLENCE
।	44	45	O

पुन्य	0	5	B-PER
जि	6	8	O
हजुर	9	13	O
गलत	14	17	O
हुनुहुन्छ	18	27	O
है	28	30	O
यो	31	33	O
केस	34	37	O
मा	38	40	O
धेरै	41	45	O
नबोल्नुस	46	54	B-FEEDBACK
।	55	56	O

स्त्री	0	6	O
ले	7	9	O
केही	10	14	O
गरिएकोछैन	15	24	O
रे	25	27	O
?	28	29	O

सोम	30	33	O
बार	34	37	O
रेकर्ड	38	44	O
गरिए	45	49	O
को	50	52	O
भिडियो	53	59	O
र	60	61	O
बालुवाटार	62	71	B-LOC
बैठक	72	76	O
मा	77	79	O
केपीजी	80	86	B-PER
,	87	88	O
प्रचण्डजी	89	98	B-PER
,	99	100	O
माधव	101	105	B-PER
कुमार	106	111	I-PER
नेपालजी	112	119	I-PER
हरू	120	123	O
ले	124	126	O
CCTV	127	131	O
footage	132	139	O
हेरे	140	144	O
पछि	145	148	O
राजीनामा	149	157	O
माग	158	161	O
गरे	162	165	O
पछि	166	169	O
महराजी	170	176	O
को	177	179	O
राजीनामा	180	188	O
मागिएकोहो	189	198	O
र	199	200	O
तत्पश्चात्	201	211	O
राजीनामा	212	220	O
आएकोहो	221	227	O
।	228	229	O

बौलाहा	230	236	O
जस्तो	237	242	O
अत्तो	243	248	O
न	249	250	O
पत्तो	251	256	O
चिच्याउनु	257	266	O
भन्दा	267	272	O
सत्य	273	277	O
तथ्य	278	282	O
को	283	285	O
पक्ष	286	290	O
मा	291	293	O
उभिनु	294	299	B-FEEDBACK
राम्रो	300	306	I-FEEDBACK
।	307	308	O

पुन्डे	0	6	B-PER
लाई	7	10	O
गाला	11	15	B-VIOLENCE
फुट्ने	16	22	I-VIOLENCE
गरि	23	26	I-VIOLENCE
हाने	27	31	I-VIOLENCE
को	32	34	O
हेर्न	35	40	O
मन	41	43	O
छ	44	45	O
।	46	47	O

यो	0	2	O
पुण्य	3	8	B-PER
भन्दा	9	14	O
ठुलो	15	19	O
झोले	20	24	B-GENERAL
अरु	25	28	O
को	29	31	O
होला	32	36	O
।	37	38	O

पुण्य	0	5	B-PER
गौतम	6	10	I-PER
लाई	11	14	O
ककस्	15	19	O
ले	20	22	O
पा	23	25	O
ले	26	28	O
का	29	31	O
छन्	32	35	O
,	36	37	O
र	38	39	O
बोलिकोपनि	40	49	O
केहीनकेही	50	59	O
मूल्य	60	65	O
मा	66	68	O
बिके	69	73	O
को	74	76	O
जस्तै	77	82	O
बुझिन्छ	83	90	O
होइन	91	95	O
र	96	97	O
?	98	99	O

पुण्य	0	5	B-PER
गौतम	6	10	I-PER
धेरै	11	15	O
अम्लो	16	21	O
ठडाएर	22	27	O
कुरा	28	32	O
नगर	33	36	O
तेरो	37	41	O
चोर	42	45	O
अम्लो	46	51	B-VIOLENCE
काट्छु	52	58	I-VIOLENCE
म	59	60	O
कुनै	61	65	O
दिन	66	69	O
सत्य	70	74	O
बोल्न	75	80	O
नशा	81	84	O
फुलाउन	85	91	O
पर्दैन	92	98	O
झुट	99	102	O
बोल्नी	103	109	O
ले	110	112	O
ठुलो	113	117	O
स्वर	118	122	O
गर्छ	123	127	O
।	128	129	O

पुन्य	0	5	B-PER
गौतम	6	10	I-PER
को	11	13	O
मानसिक	14	20	O
स्थिति	21	27	O
ठिक	28	31	O
छ	32	33	O
होलार्🤔	34	41	O
।	42	43	O

देस	0	3	O
र	4	5	O
जन्ता	6	11	O
को	12	14	O
सेवा	15	19	O
गर्छु	20	25	O
भन्न	26	30	O
लाज	31	34	B-GENERAL
लाग्दैन	35	42	I-GENERAL
रन्डि	43	48	B-PROFANITY
को	49	51	I-PROFANITY
छोरा	52	56	I-PROFANITY
पुन्री	57	63	B-PER
गौतम	64	68	I-PER
।	69	70	O

कुरा	0	4	O
गर्‍यो	5	11	O
मुखा	12	16	B-VIOLENCE
हानौ	17	21	I-VIOLENCE
जस्तो	22	27	O
हामी	28	32	O
आग्रा	33	38	O
कुरा	39	43	O
गर्छौ	44	49	O
पुन्य	50	55	B-PER
गाग्रा	56	62	O
कुरा	63	67	O
गर्छ	68	72	O
।	73	74	O

याे	0	3	O
पुण्य	4	9	B-PER
लाई	10	13	O
चाक	14	17	B-VIOLENCE
मा	18	20	I-VIOLENCE
अागाे	21	26	I-VIOLENCE
लगाएर	27	32	O
लखेट्नु	33	40	O
पर्छ	41	45	O
नचाहिने	46	53	O
कुरा	54	58	O
गर्छस्	59	65	O
।	66	67	O

यो	0	2	O
पुन्य	3	8	B-PER
गौतम	9	13	I-PER
भन्ने	14	19	O
घमण	20	23	B-GENERAL
साले	24	28	I-GENERAL
के	29	31	O
कस्तो	32	37	O
कुरा	38	42	O
गर्छ	43	47	O
साले	48	52	B-GENERAL
कुकुर	53	58	I-GENERAL
मेरो	59	63	O
कुकुर	64	69	O
यो	70	72	O
भन्दा	73	78	O
सहि	79	82	O
तरिका	83	88	O
ले	89	91	O
भुक्छ	92	97	O
यार	98	101	O
।	102	103	O

यो	0	2	O
पुन्य	3	8	B-PER
झोले	9	13	B-GENERAL
लाइ	14	17	O
कान	18	21	O
को	22	24	O
जाली	25	29	B-VIOLENCE
फुट	30	33	I-VIOLENCE
ने	34	36	I-VIOLENCE
गरि	37	40	I-VIOLENCE
हान्नु	41	47	O
पर्ने	48	53	O
।	54	55	O

मिडिया	0	6	O
को	7	9	O
कमाई	10	14	O
को	15	17	O
लागि	18	22	O
पुन्य	23	28	B-PER
गौतम	29	33	I-PER
ए	34	35	O
नाच्ने	36	42	O
pet	43	46	B-GENERAL
monkey	47	53	I-GENERAL
मात्रै	54	60	O
हो	61	63	O
।	64	65	O

यस्	0	3	O
ले	4	6	O
जहाँ	7	11	O
जादा	12	16	O
पनि	17	20	O
भेट्ने	21	27	O
भने	28	31	O
को	32	34	O
दनक	35	38	O
नै	39	41	O
हो	42	44	O
🤣	45	46	O
।	47	48	O

महरा	0	4	B-PER
को	5	7	O
रक्षा	8	13	O
गर्दा	14	19	O
पुण्य	20	25	B-PER
गौतम	26	30	I-PER
ले	31	33	O
अन्तर्वार्तामै	34	48	O
भेटे	49	53	B-VIOLENCE
दनक	54	57	I-VIOLENCE
||	58	60	O
SAGAR	61	66	B-PER
THAPA	67	72	I-PER
||	73	75	O
PUNYA	76	81	B-PER
GAUTAM	82	88	I-PER
।	89	90	O

ठिक	0	3	O
भन्नू	4	9	O
भयाे	10	14	O
जकेट	15	19	O
लगाउने	20	26	O
भाई	27	30	O
ले	31	33	O
।	34	35	O

hahahaha	0	8	O
त्यही	9	14	O
भएर	15	18	O
अस्ति	19	24	O
ज्ञानेन्द्र	25	36	B-PER
शाही	37	41	I-PER
लाई	42	45	O
कुटपिट	46	52	B-VIOLENCE
गर्न	53	57	O
लाए	58	61	O
को	62	64	O
छ	65	66	O
।	67	68	O

उफ्फ	69	73	O
गए	74	76	O
को	77	79	O
कुरा	80	84	O
गरेर	85	89	O
हेर	90	93	O
हेर	94	97	O
आफ्नो	98	103	O
सभामुख	104	110	O
को	111	113	O
धाकछोप	114	120	O
गर्न	121	125	O
लाई	126	129	O
40	130	132	O
/	133	134	O
50	135	137	O
बर्ष	138	142	O
को	143	145	O
कुरा	146	150	O
निकाल्दै	151	159	O
छ	160	161	O
कस्तो	162	167	O
पिचास	168	173	B-GENERAL
हो	174	176	O
?	177	178	O

नेकपा	0	5	B-ORG
को	6	8	O
छिटै	9	13	O
पतान	14	18	B-GENERAL
भको	19	22	I-GENERAL
हेर्न	23	28	O
चाहने	29	34	O
हरू	35	38	O
यत	39	41	O
हाजीर	42	47	O
हौ	48	50	O
।	51	52	O

यो	0	2	O
मुजि	3	7	B-PROFANITY
हो	8	10	O
पुन्य	11	16	B-PER
गौतम	17	21	I-PER
साला	22	26	B-PROFANITY
अन्ध	27	31	I-PROFANITY
भक्त	32	36	I-PROFANITY
।	37	38	O

यो	0	2	O
जाठा	3	7	B-PROFANITY
पुग्ने	8	14	B-PER
गौतम	15	19	I-PER
कति	20	23	O
सारो	24	28	O
बाइस	29	33	B-GENERAL
भएर	34	37	O
कुरा	38	42	O
गरे	43	46	O
को	47	49	O
छ्या	50	54	O
कस्तो	55	60	O
लाज	61	64	B-GENERAL
मर्दो	65	70	I-GENERAL
सिदै	71	75	O
एस्तो	76	81	O
गिन्लादो	82	90	B-GENERAL
कुरा	91	95	O
गरे	96	99	O
को	100	102	O
।	103	104	O

खुशि	0	4	O
को	5	7	O
कुरो	8	12	O
।	13	14	O

सागर	15	19	B-PER
थापा	20	24	I-PER
पनि	25	28	O
मिडिया	29	35	O
मा	36	38	O
ईन्ट्री	39	46	O
भएछ	47	50	O
।	51	52	O

पुण्य	53	58	B-PER
गौतम	59	63	I-PER
को	64	66	O
सौता	67	71	O
को	72	74	O
रुप	75	78	O
मा	79	81	O
।	82	83	O

यो	0	2	O
साला	3	7	B-PROFANITY
पून्य	8	13	B-PER
कहिले	14	19	O
मर्छ	20	24	B-GENERAL
होला	25	29	I-GENERAL
कुकूर	30	35	I-GENERAL
भूके	36	40	I-GENERAL
जस्तै	41	46	O
भूक्छ	47	52	O
।	53	54	O

हान	0	3	O
न	4	5	O
हो	6	8	O
सागर	9	13	B-PER
जि	14	16	O
यो	17	19	O
साला	20	24	B-PROFANITY
को	25	27	O
दशै	28	31	O
को	32	34	O
मा	35	37	O
मा	38	40	O
बस्नी	41	46	O
गरि	47	50	O
हान्नु	51	57	B-VIOLENCE
पर्यो	58	63	I-VIOLENCE
कुकुर	64	69	B-PROFANITY
बदि	70	73	O
भुक्दै	74	80	O
छ	81	82	O
।	83	84	O

यो	0	2	O
गोतामे	3	9	B-PER
भनाउँदो	10	17	O
रावण	18	22	B-GENERAL
को	23	25	O
राक्षस	26	32	O
सेना	33	37	O
हो	38	40	O
एस	41	43	O
को	44	46	O
अन्त	47	51	O
अब	52	54	O
कली	55	58	O
युग	59	62	O
का	63	65	O
राम	66	69	B-PER
र	70	71	O
लक्ष्मण	72	79	B-PER
को	80	82	O
हात	83	86	O
बाट	87	90	O
हुँदै	91	96	O
छ	97	98	O
।	99	100	O

कृष्ण	0	5	B-PER
बहादुर	6	12	I-PER
महरा	13	17	I-PER
शब	18	20	O
जिन्दगी	21	28	O
मा	29	31	O
लाजमर्दो	32	40	B-GENERAL
घटना	41	45	O
हरु	46	49	O
...	50	53	O

.	54	55	O

क्रान्तिकारी	56	68	O
,	69	70	O
भ्रष्टचारी	71	81	O
,	82	83	O
र	84	85	O
हुँदा-हुँदा	86	97	O
(	98	99	O
बल्तकारी	100	108	O
)	109	110	O
पनि	111	114	O
हाहाहा	115	121	O
..	122	124	O

कमेन्ट	125	131	O
पनपरे	132	137	O
म	138	139	O
सँग	140	143	O
पनि	144	147	O
साथी	148	152	O
बन्नुहोला	153	162	O
।	163	164	O

धनि	0	3	O
लाई	4	7	O
चएन	8	11	O
गरिब	12	16	O
लाई	17	20	O
अएन	21	24	O
नहाेसखबरदार	25	36	O
☝️☝️☝️✊✊	37	45	O
।	46	47	O

यू	0	2	O
पुन्य	3	8	B-PER
आफ्ना	9	14	O
आमा	15	18	O
दिदीबहिनी	19	28	O
र	29	30	O
श्रीमति	31	38	O
लाई	39	42	O
पनि	43	46	O
पैसा	47	51	B-PROFANITY
मा	52	54	I-PROFANITY
बेच्छ	55	60	I-PROFANITY
होलीयन	61	67	O
को	68	70	O
मुत्र	71	76	B-PROFANITY
पिएर	77	81	I-PROFANITY
मति	82	85	I-PROFANITY
भ्रष्ट	86	92	I-PROFANITY
भए	93	95	O
को	96	98	O
छ	99	100	O
।	101	102	O

सगर	0	3	B-PER
सर	4	6	O
पुन्य	7	12	B-PER
लाई	13	16	O
दुई	17	20	O
चार	21	24	O
झापड	25	29	B-FEEDBACK
लगाइदिनु	30	38	I-FEEDBACK
पर्ने	39	44	I-FEEDBACK
थियो	45	49	O
हावा	50	54	B-GENERAL
ताल	55	58	O
मा	59	61	O
बोल्छ	62	67	O
यार	68	71	O
पुन्य	72	77	B-PER
।	78	79	O

यो	0	2	O
मुजि	3	7	B-PROFANITY
बोलेर	8	13	O
जित्न	14	19	O
सक्दैन	20	26	O
अनि	27	30	O
दुनियाँ	31	38	O
उदाहरण	39	45	O
दिन्छ	46	51	O
साले	52	56	B-PROFANITY
खाते	57	61	I-PROFANITY
।	62	63	O

यो	0	2	O
झोले	3	7	B-GENERAL
पुन्ने	8	14	B-PER
गौतम	15	19	I-PER
लाइ	20	23	O
राम	24	27	B-VIOLENCE
धुलाई	28	33	I-VIOLENCE
गर्नु	34	39	I-VIOLENCE
पर्छ	40	44	I-VIOLENCE
।	45	46	O

तिमी	0	4	O
पुन्या	5	11	B-PER
भाइ	12	15	O
कुकुर	16	21	B-GENERAL
जस्तै	22	27	O
नभुक	28	32	O
कम्निस्ट्	33	42	O
को	43	45	O
नाम्	46	50	O
मा	51	53	O
क	54	55	O
थाहा	56	60	O
नभए	61	64	O
को	65	67	O
कम्निस्ट	68	76	O
छौ	77	79	O
तिमी	80	84	O
हरू	85	88	O
।	89	90	O

घट्ना	0	5	O
पियोर	6	11	O
घटे	12	15	O
को	16	18	O
छ	19	20	O
सोएम	21	25	O
सभामुख	26	32	O
ले	33	35	O
आफ्नो	36	41	O
गल्ती	42	47	O
महसुस	48	53	O
गरे	54	57	O
को	58	60	O
छ	61	62	O
पुन्य	63	68	B-PER
गौतम	69	73	I-PER
समर्थन	74	80	B-FEEDBACK
नगर	81	84	I-FEEDBACK
।	85	86	O

किन	87	90	O
सगै	91	94	O
नेपाल	95	100	B-LOC
दिसापिसाब	101	110	O
मुक्त	111	116	O
देश	117	120	O
र्‍	121	124	O
डुब्लिकेट	125	134	O
घो	135	137	O
सित	138	141	O
अन्तरबार्ता	142	153	O
को	154	156	O
पछि	157	160	O
के	161	163	O
देख्नुपरे	164	173	O
को	174	176	O
छ	177	178	O
।	179	180	O

सागर	0	4	B-PER
िज	5	7	O
को	8	10	O
कुरा	11	15	O
एकदम	16	20	O
जाहेज	21	26	B-GENERAL
छ	27	28	O
।	29	30	O

पुण्य	31	36	B-PER
झोले	37	41	B-GENERAL
मुदाबाद	42	49	I-GENERAL
केपी	50	54	B-PER
र	55	56	O
प्रचण्डे	57	65	B-PER
को	66	68	O
झोले	69	73	B-GENERAL
कुकरा	74	79	I-GENERAL
।	80	81	O

विश्व	0	5	O
को	6	8	O
सबैभन्दा	9	17	O
ठूलो	18	22	O
शक्ति	23	28	O
शाली	29	33	O
हतियार	34	40	O
भने	41	44	O
को	45	47	O
महिला	48	53	O
को	54	56	O
योनी	57	61	O
रहेछ	62	66	O
।	67	68	O

अरु	69	72	O
कुनै	73	77	O
पनि	78	81	O
हतियार	82	88	O
ले	89	91	O
अाफ्नाे	92	99	O
पद	100	102	O
ढल्दैन	103	109	O
।	110	111	O

पुण्य	0	5	B-PER
गौतम	6	10	I-PER
को	11	13	O
तर्क	14	18	O
रतिभर	19	24	O
माँनपरेन	25	33	B-GENERAL
!	34	35	O

कामकुरा	36	43	O
एकातीर	44	50	O
क़ुम्लो	51	58	O
बोकि	59	63	O
ठीमितीर	64	71	O
!	72	73	O

आश्रम	0	5	O
मा	6	8	O
बसेर	9	13	O
प्रबचन	14	20	O
दिन	21	24	O
सुहाउने	25	32	O
खाले	33	37	O
हुनुहुदोरहेछ	38	50	O
पुण्य	51	56	B-PER
गौतम	57	61	I-PER
@	62	63	O
#	63	64	O
।	65	66	O

पुण्य	0	5	B-PER
काे	6	9	O
कानकाे	10	16	O
जालि	17	21	O
फुट्ने	22	28	B-VIOLENCE
गरि	29	32	I-VIOLENCE
हान्नु	33	39	I-VIOLENCE
पर्छ	40	44	O
।	45	46	O

यो	0	2	O
पुण्य	3	8	B-PER
गाैतम	9	14	I-PER
लाई	15	18	O
जहाँ	19	23	O
भेट्यो	24	30	O
तेहि	31	35	O
ठोक्नु	36	42	B-VIOLENCE
पर्छ	43	47	I-VIOLENCE
भन्ने	48	53	O
ले	54	56	O
यता	57	60	O
हाजिर	61	66	O
गराै	67	71	O
।	72	73	O

यो	0	2	O
पुन्डे	3	9	B-PER
हो	10	12	O
कि	13	15	O
पान्डे	16	22	B-PER
यस	23	25	O
को	26	28	O
नि	29	31	O
मानसिक	32	38	O
सन्तुलन	39	46	O
गुमे	47	51	O
को	52	54	O
छ	55	56	O
।	57	58	O

आफ्नो	0	5	O
पाटी	6	10	O
बचाउन	11	16	O
अरु	17	20	O
लाई	21	24	O
आरोप	25	29	B-FEEDBACK
नलगाउ	30	35	I-FEEDBACK
...	36	39	O

धन्यवाद	40	47	O
।	48	49	O

यो	0	2	O
साला	3	7	B-PROFANITY
कुकुर	8	13	I-PROFANITY
पुन्णु	14	20	B-PER
लाइ	21	24	O
लात	25	28	O
हानेर	29	34	O
आउट	35	38	B-FEEDBACK
गर्नु	39	44	I-FEEDBACK
पर्छ	45	49	I-FEEDBACK
कुकुर	50	55	B-PROFANITY
बलतकारि	56	63	I-PROFANITY
यइ	64	66	O
हो	67	69	O
।	70	71	O

पुन्य	0	5	B-PER
बाैला	6	11	B-PROFANITY
तलाइ	12	16	O
लावलागदैन	17	26	B-GENERAL
जेपनि	27	32	O
बाेन	33	37	O
।	38	39	O

यो	0	2	O
पुन्या	3	9	B-PER
गोउतम	10	15	I-PER
लाई	16	19	O
भुट्बल	20	26	O
खेले	27	31	O
हुन्छ	32	37	O
।	38	39	O

पछाडी	0	5	O
पीसाब	6	11	O
फेर्ने	12	18	O
ले	19	21	O
गौतम	22	26	B-PER
सर	27	29	O
को	30	32	O
टाउको	33	38	B-GENERAL
मा	39	41	I-GENERAL
मुत्र	42	47	I-GENERAL
त्याग	48	53	I-GENERAL
गरे	54	57	O
को	58	60	O
भये	61	64	O
अली	65	68	O
सत्य	69	73	O
कुरा	74	78	O
बाहिर	79	84	O
आउथीयो	85	91	O
की	92	94	O
?	95	96	O

पहिलो	0	5	O
अन्तरबार्ता	6	17	O
हेरि	18	22	O
को	23	25	O
खत्रै	26	31	O
दनक	32	35	B-GENERAL
दिनु	36	40	I-GENERAL
भयो	41	44	I-GENERAL
सगर	45	48	B-PER
थापा	49	53	I-PER
जि	54	56	O
।	57	58	O

यो	0	2	O
मुजि	3	7	B-PROFANITY
पुन्य	8	13	B-PER
आफै	14	17	O
लेखचर	18	23	O
दिन्छ	24	29	O
लामो	30	34	B-PROFANITY
जस्तो	35	40	I-PROFANITY
केपि	41	45	B-PER
प्रचण्ड	46	53	I-PER
सरकार	54	59	O
लाई	60	63	O
अब	64	66	O
बिपल्ब	67	73	B-PER
ले	74	76	O
खोजिखोजी	77	85	O
दिन्छ	86	91	O
दन्क	92	96	O
।	97	98	O

पुन्य	0	5	B-PER
जि	6	8	O
को	9	11	O
कुरा	12	16	O
पहिले	17	22	O
सहि	23	26	B-GENERAL
लाग्थ्यो	27	35	I-GENERAL
।	36	37	O

आजकाल	38	43	O
पार्टि	44	50	O
को	51	53	O
झोले	54	58	B-GENERAL
भो	59	61	O
इमेज	62	66	O
नै	67	69	O
बिगृयो	70	76	O
कुरो	77	81	O
सुन्नै	82	88	O
मन	89	91	B-GENERAL
लाग्दैन	92	99	I-GENERAL
।	100	101	O

पुन्य	0	5	B-PER
जि	6	8	O
तपाई	9	13	O
अन्तरबार्ता	14	25	O
नदिय	26	30	B-FEEDBACK
हुन्छ	31	36	I-FEEDBACK
तपाईं	37	42	O
ले	43	45	O
को	46	48	O
कुरा	49	53	O
घिन	54	57	B-GENERAL
लाग्दो	58	64	I-GENERAL
र	65	66	O
अर्थहिन	67	74	B-GENERAL
छ	75	76	O
जो	77	79	O
public	80	86	O
comment	87	94	O
ले	95	97	O
prooved	98	105	O
गर्छ	106	110	O
।	111	112	O

तपाईं	113	118	O
कुवा	119	123	O
मा	124	126	O
दुबेर	127	132	B-FEEDBACK
मरे	133	136	I-FEEDBACK
हुन्छ	137	142	I-FEEDBACK
।	143	144	O

उखान	0	4	B-GENERAL
टुक्के	5	11	I-GENERAL
पून्ने	12	18	B-PER
I	19	20	O
don	21	24	O
'	25	26	O
t	27	28	O
like	29	33	O
politics	34	42	O
lacturs	43	50	O
तर	51	53	O
सागर	54	58	B-PER
को	59	61	O
कूरो	62	66	O
सै	67	69	B-GENERAL
लाग्यो	70	76	I-GENERAL
।	77	78	O

यो	0	2	O
पुन्य	3	8	B-PER
गौतम	9	13	I-PER
पनि	14	17	O
झोले	18	22	B-GENERAL
भैसक्यो	23	30	O
अब	31	33	O
कुन	34	37	O
नेता	38	42	O
को	43	45	O
पछाडि	46	51	O
को	52	54	O
हात	55	58	O
चात्न	59	64	O
पाए	65	68	O
को	69	71	O
छ	72	73	O
।	74	75	O

यो	0	2	O
पुण्य	3	8	B-PER
गौतम	9	13	I-PER
सरकार	14	19	O
को	20	22	O
नोकर	23	27	O
नभए	28	31	O
पनि	32	35	O
नेकपा	36	41	B-ORG
को	42	44	O
अवश्य	45	50	O
बफादार	51	57	B-PROFANITY
कुक्कुर	58	65	I-PROFANITY
हो	66	68	O
।	69	70	O

सागर	0	4	B-PER
जि	5	7	O
गुड	8	11	B-GENERAL
दनक	12	15	O
दिनु	16	20	O
भयो	21	24	O
गौतमे	25	30	B-PER
झोले	31	35	B-GENERAL
लाई	36	39	O
,	40	41	O
सहि	42	45	B-GENERAL
जबाफ	46	50	I-GENERAL
दिनु	51	55	O
भए	56	58	O
को	59	61	O
मा	62	64	O
thq	65	68	O
हजुर	69	73	O
लाई	74	77	O
।	78	79	O

पुण्यजीलाइ	0	10	B-PER
पनि	11	14	O
डिप्रेशन	15	23	O
भए	24	26	O
जस्तो	27	32	O
छ	33	34	O
!	35	36	O

यो	0	2	O
पुन्य	3	8	B-PER
पागल	9	13	B-GENERAL
को	14	16	O
कुरा	17	21	O
सुन्दा	22	28	O
कान	29	32	B-GENERAL
दुख्छ	33	38	I-GENERAL
मेरो	39	43	O
।	44	45	O

हैन	0	3	O
यो	4	6	O
पुनने	7	12	B-PER
लाई	13	16	O
मीडिया	17	23	O
ले	24	26	O
किन	27	30	O
भाउ	31	34	B-GENERAL
दिन्छन्	35	42	I-GENERAL
बा	43	45	O
।	46	47	O

यस	0	2	O
को	3	5	O
र	6	7	O
बाबुराम	8	15	B-PER
को	16	18	O
पीएडी	19	24	O
ऊसतै	25	29	O
चोर	30	33	B-PROFANITY
पुन्य	34	39	B-PER
पातकी	40	45	B-PROFANITY
डाका	46	50	I-PROFANITY
।	51	52	O

यो	0	2	O
समय	3	6	O
मा	7	9	O
जस	10	12	O
ले	13	15	O
पुण्य	16	21	B-PER
गौतम	22	26	I-PER
को	27	29	O
जस्तो	30	35	O
धेरै	36	40	O
भन्दा	41	46	O
धेरै	47	51	O
झूट	52	55	O
बोल्छ	56	61	O
त्यो	62	66	O
सत्य	67	71	O
बादी	72	76	O
हरिश्चद्र	77	86	B-PER
भन्दा	87	92	O
पनि	93	96	O
ठूलो	97	101	O
सत्य	102	106	O
बादी	107	111	O
बन्दछ	112	117	O
।	118	119	O

सागर	0	4	B-PER
थापा	5	9	I-PER
सर	10	12	O
तपाई	13	17	O
को	18	20	O
भनाई	21	25	O
100	26	29	O
%	29	30	O
सहि	31	34	B-GENERAL
र	35	36	I-GENERAL
सत्य	37	41	I-GENERAL
हो	42	44	I-GENERAL
।	45	46	O

यो	0	2	O
पुन्या	3	9	B-PER
पार्टी	10	16	O
को	17	19	O
झाेले	20	25	B-GENERAL
चम्चा	26	31	I-GENERAL
हो	32	34	O
।	35	36	O

सागर	0	4	B-PER
सर	5	7	O
तपाई	8	12	O
मा	13	15	O
देखिएकाे	16	24	O
राष्ट्रभक्ति	25	37	O
लाई	38	41	O
सलाम	42	46	B-GENERAL
छ	47	48	O
।	49	50	O

यो	0	2	O
पुन्ने	3	9	B-PER
गौतम	10	14	I-PER
भन्ने	15	20	O
मानिस	21	26	O
एक	27	29	O
नम्बर	30	35	O
को	36	38	O
झोले	39	43	B-GENERAL
हो	44	46	O
भन्ने	47	52	O
कुर	53	56	O
याह	57	60	O
बाट	61	64	O
पुष्टि	65	71	O
हुन्छ	72	77	O
।	78	79	O

यो	0	2	O
साला	3	7	B-GENERAL
झोले	8	12	I-GENERAL
पुण्य	13	18	B-PER
को	19	21	O
गाला	22	26	B-VIOLENCE
रन्काउनु	27	35	I-VIOLENCE
पर्ने	36	41	I-VIOLENCE
।	42	43	O

यो	0	2	O
पुणय	3	7	B-PER
महा	8	11	O
झोले	12	16	B-GENERAL
र	17	18	O
भिजिलान्ते	19	29	B-GENERAL
हो	30	32	O
हरामी	33	38	B-GENERAL
।	39	40	O

यो	0	2	O
पुण्य	3	8	B-PER
गौतम	9	13	I-PER
जड्या	14	19	B-GENERAL
हो	20	22	O
जस्तो	23	28	O
कस	29	31	O
कस	32	34	O
लाई	35	38	O
लाग्छ	39	44	O
।	45	46	O

यो	0	2	O
जाठा	3	7	B-PROFANITY
पुग्ने	8	14	B-PER
गौतम	15	19	I-PER
कति	20	23	O
सारो	24	28	O
बाइस	29	33	O
भएर	34	37	O
कुरा	38	42	O
गरे	43	46	O
को	47	49	O
छ्या	50	54	O
कस्तो	55	60	O
लाज	61	64	B-GENERAL
मर्दो	65	70	I-GENERAL
सिदै	71	75	O
एस्तो	76	81	O
गिन्लादो	82	90	O
कुरा	91	95	O
गरे	96	99	O
को	100	102	O
।	103	104	O

यो	0	2	O
पुन्ये	3	9	B-PER
झोले	10	14	B-GENERAL
ले	15	17	O
आफ्नो	18	23	O
मालिक	24	29	O
लाई	30	33	O
जोगाउदै	34	41	O
छ	42	43	O
यो	44	46	O
सबै	47	50	O
लाई	51	54	O
थाहा	55	59	O
छ	60	61	O
।	62	63	O

हिजो	0	4	O
बेलुका	5	11	O
सुन्छु	12	18	O
भन्दा	19	24	O
भन्दै	25	30	O
सुतेर	31	36	O
अहिले	37	42	O
हेर्ने	43	49	O
जति	50	53	O
यता	54	57	O
!	58	59	O

जय	60	62	B-GENERAL
रबि	63	66	B-PER
दाइ	67	70	O
।	71	72	O

राम	0	3	B-PER
कृष्ण	4	9	I-PER
दाइ	10	13	O
को	14	16	O
Voice	17	22	O
को	23	25	O
कस्लाइ	26	32	O
मन	33	35	O
पर्छ	36	40	O
️	41	42	O
।	43	44	O

किशोर	0	5	B-PER
श्रेष्ठ	6	13	I-PER
लाइ	14	17	O
भेट्नेवितिकै	18	30	O
नाक	31	34	B-VIOLENCE
पच्कने	35	41	I-VIOLENCE
गरि	42	45	I-VIOLENCE
दिन	46	49	I-VIOLENCE
इच्छुक	50	56	O
ले	57	59	O
हाजिर	60	65	O
गर्नुहोस	66	74	O
है	75	77	O
✊	78	79	O
।	80	81	O

रामकृष्ण	0	8	B-PER
ढकाल	9	13	I-PER
जस्तो	14	19	O
वरिष्ठ	20	26	O
गायक	27	31	O
लाई	32	35	O
त	36	37	O
रबि	38	41	B-PER
को	42	44	O
सहारा	45	50	O
चाहियो	51	57	O
भने	58	61	O
पछि	62	65	O
आम	66	68	O
नागरिक	69	75	O
लाई	76	79	O
त	80	81	O
१००	82	85	O
%	85	86	O
चाहिन्छ	87	94	O
भन्ने	95	100	O
हरु	101	104	O
यता	105	108	O
हाजिर	109	114	O
गरौं	115	119	O
✋✋✋✋	120	124	O
।	125	126	O

रामकृष्ण	0	8	B-PER
ढकाल	9	13	I-PER
लाइ	14	17	O
मात्र	18	23	O
नभयर	24	28	O
अरु	29	32	O
लाई	33	36	O
नि	37	39	O
सहयोग	40	45	B-FEEDBACK
गर्नु	46	51	I-FEEDBACK
सब	52	54	O
हामी	55	59	O
नेपाली	60	66	B-MISC
।	67	68	O

मात्र	0	5	O
रवि	6	9	B-PER
सर	10	12	O
को	13	15	O
समर्थक	16	22	O
हरू	23	26	O
यता	27	30	O
आउनुस्	31	37	O
।	38	39	O

रबि	0	3	B-PER
लामिछाने	4	12	I-PER
र	13	14	O
सिधा	15	19	O
कुरा	20	24	O
जनता	25	29	O
सँग	30	33	O
हेर्न	34	39	O
साथि	40	44	O
हरु	45	48	O
हाजिर	49	54	O
गरौ	55	58	O
त	59	60	O
।	61	62	O

सिधाकुरा	0	8	O
मन	9	11	O
पराउने	12	18	O
जति	19	22	O
एता	23	26	O
हाजिर	27	32	O
गरम	33	36	O
त	37	38	O
।	39	40	O

अब	0	2	O
को	3	5	O
चालिस	6	11	O
मिनेट	12	17	O
दायाबाया	18	26	B-GENERAL
नहेरी	27	32	I-GENERAL
सिधै	33	37	O
रवि	38	41	B-PER
sir	42	45	O
को	46	48	O
कार्यक्रम	49	58	B-MISC
हेरिन्छ	59	66	O
।	67	68	O

आदरणीय	0	6	B-GENERAL
गायक	7	11	O
रामकृष्ण	12	20	B-PER
ढकाल	21	25	I-PER
जि	26	28	O
को	29	31	O
न्याय	32	37	O
को	38	40	O
लागि	41	45	O
अब	46	48	O
एक	49	51	O
चोटि	52	56	O
सबै	57	60	O
जनता	61	65	O
उठ्नै	66	71	O
पर्ला	72	77	O
जस्तो	78	83	O
छ	84	85	O
होइ	86	89	O
।	90	91	O

कार्यक्रम	0	9	O
कुरेर	10	15	O
पनि	16	19	O
हेरेर	20	25	O
नै	26	28	O
डिउटि	29	34	O
हिनियो	35	41	O
है	42	44	O
रबि	45	48	B-PER
सर	49	51	O
?	52	53	O

म	54	55	O
दुबई	56	60	B-LOC
बाट	61	64	O
।	65	66	O

नेपाल	0	5	B-LOC
मा	6	8	O
९०	9	11	O
%	11	12	O
मान्छे	13	19	O
ठग्ने	20	25	B-GENERAL
पेसा	26	30	I-GENERAL
मा	31	33	O
आधारित	34	40	O
छन	41	43	O
।	44	45	O

सहकारी	46	52	O
र	53	54	O
बैंक	55	59	O
को	60	62	O
के	63	65	O
कुरा	66	70	O
गर्ने	71	76	O
सर	77	79	O
।	80	81	O

कार्यक्रम	0	9	O
हेर्दै	10	16	O
कमेन्ट	17	23	O
पढ्डै	24	29	O
कमेन्ट	30	36	O
गर्ने	37	42	O
जति	43	46	O
एता	47	50	O
लाइक	51	55	O
गरम	56	59	O
अनि	60	63	O
म	64	65	O
लाई	66	69	O
साथि	70	74	O
बनाउनु	75	81	B-FEEDBACK
ल	82	83	I-FEEDBACK
।	84	85	O

रबि	0	3	B-PER
दाई	4	7	O
लाई	8	11	O
माया	12	16	O
गर्ने	17	22	O
जति	23	26	O
यता	27	30	O
उहाँ	31	35	O
को	36	38	O
कार्य	39	44	O
लाई	45	48	O
संमान	49	54	O
स्वरुप	55	61	O
एक	62	64	O
लाईक	65	69	O
गरौं	70	74	B-FEEDBACK
है	75	77	I-FEEDBACK
साथी	78	82	B-MISC
हरु	83	86	O
।	87	88	O

राम	0	3	B-PER
कृष्ण	4	9	I-PER
दाइ	10	13	O
ले	14	16	O
न्याय	17	22	O
पायन	23	27	O
भने	28	31	O
जसरी	32	36	O
रबि	37	40	B-PER
दाइ	41	44	O
को	45	47	O
लागि	48	52	O
जन	53	55	O
सगार	56	60	O
उर्लिय	61	67	O
को	68	70	O
थियो	71	75	O
तेसरी	76	81	O
नै	82	84	O
फेरि	85	89	O
उर्लिन	90	96	B-GENERAL
तयार	97	101	I-GENERAL
छौ	102	104	I-GENERAL
।	105	106	O

भोलि	107	111	O
यो	112	114	O
सहकारी	115	121	B-MISC
मा	122	124	O
आगो	125	128	B-VIOLENCE
लाग्ने	129	135	I-VIOLENCE
छ	136	137	I-VIOLENCE
।	138	139	O

रामकृष्ण	0	8	B-PER
ढकाल	9	13	I-PER
दाइ	14	17	O
ले	18	20	O
न्याय	21	26	B-GENERAL
पाउनु	27	32	I-GENERAL
पर्छ	33	37	I-GENERAL
भन्ने	38	43	O
मेरो	44	48	O
बुझाइ	49	54	O
।	55	56	O

रवि	0	3	B-PER
सर	4	6	O
तपाई	7	11	O
को	12	14	O
भाइरस	15	20	O
दुश्मन	21	27	O
बाट	28	31	O
सावधान	32	38	B-FEEDBACK
रहनुहोस्	39	47	I-FEEDBACK
।	48	49	O

news24	50	56	B-ORG
राम्रो	57	63	B-GENERAL
काम	64	67	I-GENERAL
जारी	68	72	O
राख्नुहोस्	73	83	O
।	84	85	O

हामी	86	90	O
सबै	91	94	O
तपाइँ	95	100	O
लाई	101	104	O
सहयोग	105	110	B-GENERAL
गर्दैछौं	111	119	I-GENERAL
।	120	121	O

https	0	5	O
:	6	7	O
/	8	9	O
/	10	11	O
youtu	12	17	O
.	18	19	O

be	20	22	O
/	23	24	O
HFkZugdhHvA	25	36	O
रामकृष्ण	37	45	B-PER
ढकाल	46	50	I-PER
जस्तो	51	56	O
परिचित	57	63	B-GENERAL
ब्यक्ति	64	71	I-GENERAL
पनि	72	75	O
रवि	76	79	B-PER
लामिछाने	80	88	I-PER
को	89	91	O
आउनु	92	96	O
भने	97	100	O
को	101	103	O
राज्य	104	109	B-GENERAL
बिहिन	110	115	I-GENERAL
भए	116	118	O
को	119	121	O
अनुभव	122	127	O
हुन्छ	128	133	O
।	134	135	O

जाहा	136	140	O
सरकार	141	146	O
छ	147	148	O
,	149	150	O
प्रहरी	151	157	O
प्रसाशन	158	165	O
छ	166	167	O
,	168	169	O
अदालत	170	175	O
छ	176	177	O
तर	178	180	O
न्याय	181	186	B-GENERAL
पाउँदैन	187	194	I-GENERAL
भनेर	195	199	O
बुझे	200	204	O
हुन्छ	205	210	O
।	211	212	O

देश	0	3	B-GENERAL
कै	4	6	I-GENERAL
गहना	7	11	I-GENERAL
रामकृष्ण	12	20	B-PER
ढकाल	21	25	I-PER
को	26	28	O
घर	29	31	O
लिलामी	32	38	O
भयो	39	42	O
भन्दा	43	48	O
साह्रै	49	55	O
नमज्जा	56	62	O
लाग्यो	63	69	O
।	70	71	O

नेपाल	0	5	B-LOC
मा	6	8	O
सहकारी	9	15	O
को	16	18	O
नाम	19	22	O
मा	23	25	O
बैकँक	26	31	O
को	32	34	O
नाम	35	38	O
मा	39	41	O
खाली	42	46	O
गरीव	47	51	O
दुखी	52	56	O
जन्ता	57	62	O
लुटने	63	68	B-GENERAL
काम	69	72	I-GENERAL
मात्र	73	78	O
छ	79	80	O
कहिले	81	86	O
सम्म	87	91	O
होला	92	96	O
यस्तो	97	102	O
नेपाल	103	108	B-LOC
मा	109	111	O
।	112	113	O

हाम्रो	0	6	O
रबी	7	10	B-PER
हाम्रो	11	17	O
देश	18	21	B-MISC
प्राण	22	27	O
भन्दा	28	33	O
प्यारो	34	40	B-GENERAL
छ	41	42	I-GENERAL
।	43	44	O

सरासर	0	5	O
गलत	6	9	B-GENERAL
नियत	10	14	I-GENERAL
देखिन्छ	15	22	O
लालि	23	27	B-ORG
गुरांस	28	34	I-ORG
सहकारी	35	41	I-ORG
संस्था	42	48	O
को	49	51	O
।	52	53	O

प्रचण्ड	0	7	B-PER
र	8	9	O
उस	10	12	O
को	13	15	O
छाउरी	16	21	B-GENERAL
को	22	24	O
अनि	25	28	O
किशोर	29	34	B-PER
shrestha	35	43	I-PER
लाई	44	47	O
जेल	48	51	B-GENERAL
हाल्नु	52	58	I-GENERAL
पर्छ	59	63	I-GENERAL
भन्ने	64	69	O
यता	70	73	O
हाजिर	74	79	O
।	80	81	O

Welcome	0	7	O
rabi	8	12	B-PER
sir	13	16	O
आज	17	19	O
त	20	21	O
छिटो	22	26	O
आयो	27	30	O
verry	31	36	B-GENERAL
good	37	41	I-GENERAL
.	42	43	O

।	44	45	O

बिप्लप	0	6	B-PER
दाई	7	10	O
लालिगुरास	11	20	B-ORG
शहकारि	21	27	I-ORG
संगै	28	32	O
2	33	34	O
/	35	36	O
4	37	38	O
जना	39	42	O
उडाइदौ	43	49	B-FEEDBACK
तिम्रो	50	56	O
भलो	57	60	O
हुन्छ	61	66	O
।	67	68	O

विदेश	0	5	O
बाट	6	9	O
हेरने	10	15	O
को	16	18	O
को	19	21	O
हुनु	22	26	O
हुन्छ	27	32	O
साथी	33	37	O
हरु	38	41	O
मेरो	42	46	O
चेनल	47	51	O
मा	52	54	O
पनि	55	58	O
जोडीनु	59	65	B-FEEDBACK
होला	66	70	I-FEEDBACK
साथी	71	75	B-MISC
हरु	76	79	O
।	80	81	O

रवि	0	3	B-PER
दाई	4	7	O
को	8	10	O
फ्यान	11	16	O
हरु	17	20	O
को	21	23	O
को	24	26	O
छम	27	29	O
?	30	31	O

कार्यक्रम	0	9	O
को	10	12	O
समय	13	16	O
सीमा	17	21	O
सारै	22	26	O
छोटो	27	31	O
भयो	32	35	O
हजुर	36	40	O
अलि	41	44	O
लामो	45	49	O
बनाउनु	50	56	B-FEEDBACK
पर्यो	57	62	I-FEEDBACK
।	63	64	O

न्याय	0	5	O
नपाए	6	10	O
रबि	11	14	B-PER
sir	15	18	B-GENERAL
को	19	21	I-GENERAL
मा	22	24	I-GENERAL
जानू	25	29	I-GENERAL
भने	30	33	O
जति	34	37	O
एता	38	41	O
हाजिर	42	47	O
हाउ	48	51	O
है	52	54	O
।	55	56	O

कलियुगकाे	0	9	O
भगवान	10	15	O
रबि	16	19	B-PER
सर	20	22	O
,	23	24	O
यहाकाे	25	31	O
म	32	33	O
खुट्टा	34	40	O
ढाेग्न	41	47	B-GENERAL
चाहान्छु	48	56	I-GENERAL
।	57	58	O

तपाईं	59	64	O
महान	65	69	O
हुनुहुन्छ	70	79	O
सर	80	82	O
सलाम	83	87	B-GENERAL
छ	88	89	I-GENERAL
।	90	91	O

रबि	0	3	B-PER
लामिछाने	4	12	I-PER
को	13	15	O
समर्थक	16	22	O
कति	23	26	O
?	27	28	O

रवी	0	3	B-PER
दाई	4	7	O
तिमी	8	12	O
त	13	14	O
डेङ्गो	15	21	B-GENERAL
भन्दा	22	27	I-GENERAL
पनि	28	31	I-GENERAL
कडा	32	35	I-GENERAL
रहेछौ	36	41	O
हरेक	42	46	O
नेपाली	47	53	O
को	54	56	O
रगत	57	60	O
रगत	61	64	O
मा	65	67	O
सङ्क्रमित	68	77	B-GENERAL
भएर	78	81	O
बसे	82	85	O
का	86	88	O
छौ	89	91	O
।	92	93	O

रास्ट्र	0	7	B-GENERAL
कै	8	10	I-GENERAL
गहना	11	15	I-GENERAL
माथी	16	20	O
यत्रो	21	26	O
अन्याय	27	33	O
हैट	34	37	O
लालिगुरास	38	47	B-MISC
लाई	48	51	O
कडा	52	55	O
कारबाही	56	63	B-GENERAL
को	64	66	O
माग	67	70	B-FEEDBACK
गरौ	71	74	I-FEEDBACK
साथी	75	79	B-MISC
हरू	80	83	O
।	84	85	O

डिउटी	0	5	O
को	6	8	O
समय	9	12	O
मा	13	15	O
साहु	16	20	O
को	21	23	O
डर	24	26	O
ले	27	29	O
toilet	30	36	O
मै	37	39	O
बसेर	40	44	O
भयनी	45	49	B-GENERAL
हेरियो	50	56	I-GENERAL
सिधा	57	61	B-MISC
कुरा	62	66	I-MISC
जनता	67	71	I-MISC
सङ्ग	72	76	I-MISC
।	77	78	O

रवी	0	3	B-PER
लाई	4	7	O
फसाउन	8	13	O
लाई	14	17	O
किशोर	18	23	B-PER
श्रेष्ठ	24	31	I-PER
ले	32	34	O
अझ	35	37	O
के	38	40	O
के	41	43	O
कुरा	44	48	O
मा	49	51	O
फसाउने	52	58	B-GENERAL
योजना	59	64	I-GENERAL
बनाउँदै	65	72	I-GENERAL
होला	73	77	I-GENERAL
सावधान	78	84	B-FEEDBACK
रवी	85	88	B-PER
सर	89	91	O
।	92	93	O

रबि	0	3	B-PER
सर	4	6	O
यदि	7	10	O
मिल्छ	11	16	O
भने	17	20	O
DR	21	23	O
भिमार्जुन	24	33	B-PER
अाचार्य	34	41	I-PER
लाई	42	45	O
ल्याउनुस	46	54	B-FEEDBACK
न	55	56	I-FEEDBACK
।	57	58	O

सरकार	0	5	B-MISC
लामखुट्टे	6	15	O
को	16	18	O
ठाउँ	19	23	O
मा	24	26	O
कतै	27	30	O
झिँगा	31	36	O
त	37	38	O
मारिरहे	39	46	O
को	47	49	O
छैन	50	53	O
...	54	57	O

?	58	59	O

बिप्लप	0	6	B-ORG
को	7	9	O
नेता	10	14	O
कर्याकर्ता	15	25	O
हरु	26	29	O
काता	30	34	O
गय	35	37	O
यस्ता	38	43	O
सहकारी	44	50	O
को	51	53	O
संचालक	54	60	B-MISC
लाई	61	64	O
लगेर	65	69	O
झुन्डायर	70	78	B-VIOLENCE
कर्बाही	79	86	B-FEEDBACK
गर्नु	87	92	I-FEEDBACK
होला	93	97	I-FEEDBACK
अनि	98	101	O
नेपाली	102	108	O
जनता	109	113	O
ले	114	116	O
बिप्लब	117	123	B-ORG
लाई	124	127	O
साथ	128	131	O
दिन्छ	132	137	O
।	138	139	O

ओराली	0	5	O
लागे	6	10	O
को	11	13	O
हणिन	14	18	O
को	19	21	O
चाल	22	25	O
भो	26	28	O
बाचुन्जेल	29	38	O
सम्म	39	43	O
पनि	44	47	O
मरे	48	51	O
कै	52	54	O
हाल	55	58	O
भो	59	61	O
छल	62	64	O
गर्‍यो	65	71	O
माया	72	76	O
ले	77	79	O
छल	80	82	O
गर्‍यो	83	89	O
माया	90	94	O
ले	95	97	O
-	98	99	O
यो	100	102	O
गाना	103	107	B-MISC
म	108	109	O
लाई	110	113	O
अति	114	117	O
मन	118	120	B-GENERAL
पर्छ	121	125	I-GENERAL
राम	126	129	B-PER
कृष्ण	130	135	I-PER
ढकाल	136	140	I-PER
दाजु	141	145	O
पीडित	146	151	O
देखियो	152	158	O
न्याय	159	164	B-FEEDBACK
दिलाई	165	170	I-FEEDBACK
दिनु	171	175	I-FEEDBACK
होला	176	180	I-FEEDBACK
है	181	183	O
रबि	184	187	B-PER
दाजु	188	192	O
।	193	194	O

सिधा	0	4	B-MISC
कुरा	5	9	I-MISC
भने	10	13	O
को	14	16	O
सिधा	17	21	O
कुरा	22	26	O
हो	27	29	O
घुमाएर	30	36	O
नराम्रो	37	44	O
गर्ने	45	50	O
जति	51	54	O
लाई	55	58	O
सिधा	59	63	B-GENERAL
ल्याउछ	64	70	I-GENERAL
सिधा	71	75	B-MISC
कुरा	76	80	I-MISC
ले	81	83	O
जनतासामु	84	92	O
✊	93	94	O
।	95	96	O

लालिगुरास	0	9	B-ORG
सरकारी	10	16	I-ORG
ले	17	19	O
जनता	20	24	B-GENERAL
लुट्ने	25	31	I-GENERAL
धन्धा	32	37	O
खोलेर	38	43	O
बसे	44	47	O
को	48	50	O
रैछ	51	54	O
।	55	56	O

रामकृष्ण	0	8	B-PER
ढकाल	9	13	I-PER
सर	14	16	O
लाई	17	20	O
त	21	22	O
ठगन	23	26	O
भियाए	27	32	O
भने	33	36	O
सर्वसाधारण	37	47	O
लाई	48	51	O
कति	52	55	O
ठगे	56	59	O
होला	60	64	O
यो	65	67	O
संस्था	68	74	B-MISC
माथी	75	79	O
छानबिन	80	86	O
गरि	87	90	O
कडा	91	94	O
भन्दा	95	100	O
कडा	101	104	B-GENERAL
कार्वाही	105	113	I-GENERAL
होस	114	117	I-GENERAL
।	118	119	O

यो	0	2	O
लाली	3	7	B-ORG
गुराँस	8	14	I-ORG
सहकारी	15	21	I-ORG
त	22	23	O
अर्को	24	29	O
श्याम	30	35	O
पर्देसी	36	43	O
जस्तो	44	49	O
पो	50	52	O
रहेछ	53	57	O
।	58	59	O

जय	0	2	B-GENERAL
रबि	3	6	B-PER
जय	7	9	B-GENERAL
नेपाली	10	16	B-MISC
जनता	17	21	I-MISC
रबि	22	25	B-PER
दाई	26	29	O
का	30	32	O
फेन	33	36	O
जति	37	40	O
subscribe	41	50	B-FEEDBACK
गर्नु	51	56	I-FEEDBACK
होला	57	61	I-FEEDBACK
❤️	62	64	O
।	65	66	O

सहकारी	0	6	B-ORG
लालिगुरास	7	16	I-ORG
मात्र	17	22	O
होइन	23	27	O
सबै	28	31	O
सहकारी	32	38	O
चोर	39	42	B-GENERAL
हो	43	45	O
रबि	46	49	B-PER
दाइ	50	53	O
मेरो	54	58	O
मामा	59	63	O
को	64	66	O
नि	67	69	O
त्यसै	70	75	O
गरि	76	79	O
डुबायो	80	86	O
।	87	88	O

रबि	0	3	B-PER
सर	4	6	O
देस	7	10	O
को	11	13	O
कार्यकारी	14	23	O
प्रधान	24	30	O
मन्त्री	31	38	O
भयर	39	42	O
बिदेस	43	48	O
भ्रमण	49	54	O
गयर	55	58	O
english	59	66	O
बाट	67	70	O
भासण	71	75	O
सुन्न	76	81	O
आतुर	82	86	O
को	87	89	O
को	90	92	O
हुनुन्छ	93	100	O
?	101	102	O

यता	103	106	O
हाजिर्	107	113	O
‍♂️	114	117	O
।	118	119	O

रबि	0	3	B-PER
दाइ	4	7	O
हाइ	8	11	B-GENERAL
हाइ	12	15	I-GENERAL
भगवान्	16	22	O
ले	23	25	O
हजुर्	26	31	B-GENERAL
को	32	34	I-GENERAL
सधै	35	38	I-GENERAL
रक्षा	39	44	I-GENERAL
गर्नुहोस	45	53	I-GENERAL
।	54	55	O

गायक	0	4	O
रामकृष्ण	5	13	B-PER
ढकाल	14	18	I-PER
ज्यु	19	23	O
ले	24	26	O
न्याय	27	32	B-GENERAL
पाउनु	33	38	I-GENERAL
पर्छ	39	43	I-GENERAL
।	44	45	O

जनावर	0	5	O
को	6	8	O
पनि	9	12	O
बाच्ने	13	19	O
अधिकार	20	26	O
छ	27	28	O
होइन	29	33	O
यो	34	36	O
कुन	37	40	O
पागल	41	45	O
हो	46	48	O
एस्लाइ	49	55	O
जिउदै	56	61	B-VIOLENCE
खाल्डा	62	68	I-VIOLENCE
मा	69	71	I-VIOLENCE
पुर्नु	72	78	I-VIOLENCE
पर्ने	79	84	I-VIOLENCE
।	85	86	O

राम	0	3	B-PER
कृष्ण	4	9	I-PER
जस्तो	10	15	O
देस्	16	20	B-GENERAL
को	21	23	I-GENERAL
गहना	24	28	I-GENERAL
लाई	29	32	O
त	33	34	O
येस्तो	35	41	O
गर्दो	42	47	O
रहेछ	48	52	O
,	53	54	O
साधारण	55	61	O
जनता	62	66	O
को	67	69	O
हालत	70	74	O
के	75	77	O
होला	78	82	O
,	83	84	O
रबि	85	88	B-PER
को	89	91	O
अदालत	92	97	O
मा	98	100	O
केस	101	104	O
अवस्ये	105	111	O
हेरिने	112	118	O
छ	119	120	O
,	121	122	O
कत्ति	123	128	O
सारो	129	133	O
चोरी	134	138	O
धन्दा	139	144	O
फैलिये	145	151	O
को	152	154	O
नेपाल	155	160	B-LOC
मा	161	163	O
,	164	165	O
।	166	167	O

सबै	0	3	O
ले	4	6	O
न्याय	7	12	B-GENERAL
पाउनु	13	18	I-GENERAL
पर्छ	19	23	I-GENERAL
यो	24	26	O
सिधै	27	31	O
ठगि	32	35	B-GENERAL
धन्दा	36	41	I-GENERAL
हो	42	44	O
यो	45	47	O
लालिगुरास	48	57	B-ORG
सहकारी	58	64	I-ORG
।	65	66	O

राम	0	3	B-PER
कृषण	4	8	I-PER
ढकाल्	9	14	I-PER
को	15	17	O
सच्चा	18	23	O
फ्यान	24	29	O
हरु	30	33	O
एता	34	37	O
आउनुस	38	43	O
त	44	45	O
✋✋	46	48	O
।	49	50	O

राज्य	0	5	O
संयन्त्र	6	14	O
मा	15	17	O
सेटिङ्ग	18	25	O
मिलाएर	26	32	O
पहुँच	33	38	O
को	39	41	O
आधार	42	46	O
मा	47	49	O
सर्बसाधारण	50	60	O
जनता	61	65	B-GENERAL
लुट्ने	66	72	I-GENERAL
इतिहास	73	79	O
मा	80	82	O
कहिल्यै	83	90	O
नभए	91	94	O
को	95	97	O
यो	98	100	O
अपराधीतन्त्र	101	113	O
को	114	116	O
नर्क	117	121	B-GENERAL
बाट	122	125	O
उन्मुक्ति	126	135	O
कहिले	136	141	O
पाउने	142	147	O
हो	148	150	O
?	151	152	O

बाँच्नै	153	160	O
उकुसमुकुस	161	170	B-GENERAL
भैसक्यो	171	178	O
।	179	180	O

भगवान	0	5	B-MISC
लाई	6	9	O
पनि	10	13	O
धन्नेबाद	14	22	B-GENERAL
रबि	23	26	B-PER
जस्तो	27	32	O
ब्याक्ति	33	41	O
लाई	42	45	O
यो	46	48	O
धर्ति	49	54	O
मा	55	57	O
पठाई	58	62	O
दिय	63	66	O
को	67	69	O
मा	70	72	O
।	73	74	O

रामकृष्ण	0	8	B-PER
ढकाल	9	13	I-PER
लाई	14	17	O
ठग्ने	18	23	O
लाई	24	27	O
फाँसी	28	33	B-GENERAL
दिए	34	37	O
पनि	38	41	O
कम	42	44	O
हुन्छ	45	50	O
ढकाल	51	55	B-PER
राष्ट्र	56	63	B-GENERAL
को	64	66	I-GENERAL
गहना	67	71	I-GENERAL
हुन्	72	76	O
रामकृष्ण	77	85	B-PER
ढकाल	86	90	I-PER
लाई	91	94	O
न्याय	95	100	B-GENERAL
मिलोस्	101	107	I-GENERAL
छिट्टै	108	114	O
।	115	116	O

स्यम	0	4	B-PER
पर्देशी	5	12	I-PER
र	13	14	O
लाली	15	19	B-ORG
गुरास	20	25	I-ORG
सहकारी	26	32	I-ORG
संस्था	33	39	O
लाई	40	43	O
हदै	44	47	O
शम्म	48	52	O
को	53	55	O
कारबाई	56	62	B-GENERAL
गरियोस	63	69	I-GENERAL
।	70	71	O

टिभी	0	4	O
मा	5	7	O
नि	8	10	O
हेरियो	11	17	O
।	18	19	O

अब	20	22	O
यता	23	26	O
नि	27	29	O
एक	30	32	O
भिउज	33	37	O
बढाइन्छ	38	45	O
।	46	47	O

रवि	0	3	B-PER
सर	4	6	O
को	7	9	O
आवज	10	13	O
नै	14	16	O
सुन्दा	17	23	O
म	24	25	O
लाई	26	29	O
त	30	31	O
मेरो	32	36	O
र	37	38	O
आम	39	41	O
जनता	42	46	O
को	47	49	O
समस्या	50	56	B-GENERAL
समाधान	57	63	I-GENERAL
भैहाल्यो	64	72	I-GENERAL
झै	73	75	O
लाग्छ	76	81	O
!	82	83	O

न्याय	84	89	O
नपाए	90	94	O
सिधा	95	99	B-MISC
कुरा	100	104	I-MISC
जनता	105	109	I-MISC
सङ्ग	110	114	I-MISC
मा	115	117	O
रेपोर्टिङ्ग	118	129	O
गुहार	130	135	B-GENERAL
माग्नु	136	142	I-GENERAL
पर्छ	143	147	I-GENERAL
️	148	149	O
️	150	151	O
‍❤️‍	152	156	O
️	157	158	O
️	159	160	O
।	161	162	O

रबि	0	3	B-PER
दाई	4	7	O
का	8	10	O
गण्डकी	11	17	B-LOC
प्रदेश	18	24	O
बाट	25	28	O
को	29	31	O
-	32	33	O
को	34	36	O
हुनुहुन्छ	37	46	O
फ्यान	47	52	O
यता	53	56	O
हाजिरी	57	63	O
हुनु	64	68	O
।	69	70	O

चोर	0	3	B-GENERAL
सहकारी	4	10	O
संस्था	11	17	O
रहेछ	18	22	O
धेरै	23	27	O
पीडित	28	33	O
देखियो	34	40	O
त्यो	41	45	O
सहकारी	46	52	O
संस्था	53	59	O
को	60	62	O
स्टाफ	63	68	O
लगायत	69	74	O
सम्पूर्ण	75	83	O
लाई	84	87	O
कारबाही	88	95	B-GENERAL
होस्	96	100	I-GENERAL
।	101	102	O

थुक्क	0	5	B-GENERAL
यस्तो	6	11	O
पनि	12	15	O
राज्य	16	21	B-MISC
हुन्छ	22	27	O
देश	28	31	O
चलाउन	32	37	O
सक्दैनौ	38	45	O
भने	46	49	O
जोगी	50	54	B-GENERAL
बनेर	55	59	I-GENERAL
हिड	60	63	I-GENERAL
कुकुर	64	69	B-PROFANITY
हरु	70	73	O
।	74	75	O

शिधाकुरा	0	8	O
जनता	9	13	O
संघ	14	17	O
news	18	22	O
मन	23	25	O
पराउने	26	32	O
हजुर	33	37	O
हरु	38	41	O
यता	42	45	O
हाजिर	46	51	O
गर्नु	52	57	O
होला	58	62	O
।	63	64	O

कार्यक्रम	0	9	O
कुरेर	10	15	O
बसे	16	19	O
को	20	22	O
जति	23	26	O
एता	27	30	O
हाजिर	31	36	O
गरौ	37	40	O
।	41	42	O

लालि	0	4	O
गुराँस	5	11	O
जस्ताे	12	18	O
राष्ट्रिय	19	28	O
फुलकाे	29	35	O
बिजेत	36	41	O
गरेछ	42	46	O
सहकारि	47	53	O
ले	54	56	O
याे	57	60	O
सहकारि	61	67	B-MISC
लाई	68	71	O
अब	72	74	O
अागाे	75	80	B-VIOLENCE
लगाउनु	81	87	I-VIOLENCE
पर्छ	88	92	I-VIOLENCE
यस्ताे	93	99	O
चाेर	100	104	B-GENERAL
दलाल	105	109	I-GENERAL
सहकारि	110	116	B-MISC
चाहियकाे	117	125	O
छैन	126	129	O
।	130	131	O

रभि	0	3	B-PER
लामिछाने	4	12	I-PER
दाइ	13	16	O
पत्रकारीता	17	27	O
जगत	28	31	O
कै	32	34	O
हिराे	35	40	B-GENERAL
हुन्	41	45	O
भन्ने	46	51	O
हरू	52	55	O
हात	56	59	O
यता	60	63	O
ठडाम	64	68	O
त	69	70	O
!	71	72	O

सरकार	0	5	B-MISC
लामखुट्टे	6	15	O
होइन	16	20	O
झिंगा	21	26	B-GENERAL
नै	27	29	I-GENERAL
मारेर	30	35	I-GENERAL
बसे	36	39	O
को	40	42	O
छ	43	44	O
।	45	46	O

नेपाली	0	6	O
हरु	7	10	O
को	11	13	O
दुख	14	17	B-GENERAL
बुझ्ने	18	24	I-GENERAL
गरिव	25	29	I-GENERAL
दुखि	30	34	I-GENERAL
को	35	37	I-GENERAL
आँसु	38	42	I-GENERAL
पुच्छिने	43	51	I-GENERAL
भने	52	55	O
कै	56	58	O
रवि	59	62	B-PER
दाइ	63	66	O
हो	67	69	O
।	70	71	O

गाएक	0	4	O
राम	5	8	B-PER
कृषण	9	13	I-PER
ढकाल्	14	19	I-PER
ले	20	22	O
न्याए	23	28	B-GENERAL
पावस	29	33	I-GENERAL
।	34	35	O

गायक	0	4	O
रामकृष्ण	5	13	B-PER
ढकाल	14	18	I-PER
ज्यू	19	23	O
को	24	26	O
कुरा	27	31	O
ले	32	34	O
स्तब्ध	35	41	O
बनायो	42	47	O
।	48	49	O

चाँडोभन्दा	50	60	O
चाँडो	61	66	O
वहाँ	67	71	O
को	72	74	O
समस्या	75	81	B-GENERAL
समाधान	82	88	I-GENERAL
होस्	89	93	I-GENERAL
।	94	95	O

सिधा	0	4	O
कुरा	5	9	O
जनता	10	14	O
संग	15	18	O
आउने	19	23	O
दिन	24	27	O
कुरेर	28	33	O
बस्नु	34	39	O
हुने	40	44	O
को	45	47	O
को	48	50	O
हुनुहुन्छ	51	60	O
?	61	62	O

रबि	0	3	B-PER
दाजु	4	8	O
लाई	9	12	O
भाबी	13	17	O
देस	18	21	O
को	22	24	O
प्रधानमन्त्री	25	38	O
भा	39	41	O
को	42	44	O
देख्न	45	50	O
चाहाने	51	57	O
को	58	60	O
को	61	63	O
हुनुहुन्छ	64	73	O
साथी	74	78	O
हरु	79	82	O
️	83	84	O
म	85	86	O
सङग	87	90	O
नि	91	93	O
साथी	94	98	O
बन्नुस	99	105	O
है	106	108	O
ल	109	110	O
।	111	112	O

यो	0	2	O
डकैती	3	8	O
गर्ने	9	14	O
सहकारी	15	21	B-MISC
लाई	22	25	O
चाडो	26	30	O
कारवाही	31	38	B-GENERAL
होस	39	42	I-GENERAL
रामकृष्ण	43	51	B-PER
ढकाल	52	56	I-PER
ले	57	59	O
चाडो	60	64	O
न्याय	65	70	B-GENERAL
चाहियो	71	77	I-GENERAL
।	78	79	O

सरकार	0	5	O
लामखुट्टे	6	15	O
को	16	18	O
नाम	19	22	O
मा	23	25	O
झिंगा	26	31	O
त	32	33	O
मारिरहे	34	41	O
को	42	44	O
छैन	45	48	O
?	49	50	O

-	51	52	O
कति	53	56	O
पेचिलो	57	63	O
प्रश्न	64	70	O
!	71	72	O

सिधा	0	4	B-MISC
कुरा	5	9	I-MISC
जनता	10	14	I-MISC
सँग	15	18	I-MISC
कार्यक्रम	19	28	O
छ	29	30	O
र	31	32	O
पो	33	35	O
बल्ल	36	40	O
माफिया	41	47	B-GENERAL
हरु	48	51	O
को	52	54	O
पर्दाफास	55	63	O
हामि	64	68	O
ले	69	71	O
देख्न	72	77	B-GENERAL
पाए	78	81	I-GENERAL
को	82	84	I-GENERAL
छ	85	86	I-GENERAL
।	87	88	O

11	0	2	O
views	3	8	O
59	9	11	O
Likes	12	17	O
रबि	18	21	B-PER
लामिछाने	22	30	I-PER
पावर	31	35	B-GENERAL
।	36	37	O

यति	0	3	O
चर्चित	4	10	O
गायक	11	15	O
रामकृष्ण	16	24	B-PER
ढकाल	25	29	I-PER
लाइ	30	33	O
पनि	34	37	O
छोडेन	38	43	O
छ	44	45	O
है	46	48	O
।	49	50	O

न्यूज	0	5	B-ORG
24	6	8	I-ORG
कायॅक्रम	9	17	O
डिसलाइक	18	25	O
गनेॅ	26	30	O
झोले	31	35	B-GENERAL
हरू	36	39	O
ठमेल	40	44	B-LOC
मा	45	47	O
अहिले	48	53	O
3	54	55	O
प्याक	56	61	B-GENERAL
हान्दै	62	68	I-GENERAL
होला	69	73	I-GENERAL
।	74	75	O

रबि	0	3	B-PER
लाई	4	7	O
ठेगान	8	13	O
लाउछु	14	19	O
,	20	21	O
एक	22	24	O
मिनेट	25	30	O
मै	31	33	O
सिध्याउन	34	42	O
सक्छु	43	48	O
भन्ने	49	54	O
प्रेश	55	60	O
काउन्सिल	61	69	O
का	70	72	O
अध्यक्ष	73	80	O
किशोर	81	86	B-PER
श्रेष्ठ	87	94	I-PER
लाई	95	98	O
सरकार	99	104	B-MISC
को	105	107	O
गम्भीर	108	114	O
ध्यानाकर्षण	115	126	B-FEEDBACK
होस	127	130	I-FEEDBACK
!	131	132	O

नेपाल	0	5	B-ORG
सरकार	6	11	I-ORG
ले	12	14	O
रबि	15	18	B-PER
सर	19	21	O
लाई	22	25	O
सुरक्षा	26	33	B-FEEDBACK
दिनु	34	38	I-FEEDBACK
पर्छ	39	43	I-FEEDBACK
।	44	45	O

भन्ने	46	51	O
जति	52	55	O
एता	56	59	O
आउनुस	60	65	O
त	66	67	O
साथी	68	72	O
हरू	73	76	O
को	77	79	O
को	80	82	O
छम	83	85	O
।	86	87	O

यो	0	2	O
१०७	3	6	O
जना	7	10	O
dislike	11	18	O
गर्ने	19	24	O
कती	25	28	O
ठुलो	29	33	O
देश	34	37	B-GENERAL
द्रोही	38	44	I-GENERAL
होलान	45	50	O
नेपाली	51	57	O
त	58	59	O
होईन	60	64	O
होलान	65	70	O
थुक्क	71	76	B-GENERAL
।	77	78	O

3	0	1	O
:	2	3	O
32	4	6	O
सरकार	7	12	B-MISC
लामखुट्टे	13	22	O
को	23	25	O
ठाउँ	26	30	O
मा	31	33	O
झिँगा	34	39	O
त	40	41	O
मारिरा	42	48	O
छैन	49	52	O
!	53	54	O

Hamro	0	5	O
ravi	6	10	B-PER
hamro	11	16	O
desh	17	21	B-MISC
पराण	22	26	O
भन्दा	27	32	O
प्यारो	33	39	B-GENERAL
छ	40	41	I-GENERAL
jay	42	45	I-GENERAL
neapl	46	51	B-LOC
।	52	53	O

नेपाल	0	5	B-LOC
को	6	8	O
रियल	9	13	O
हिरो	14	18	B-GENERAL
रबि	19	22	B-PER
दाइ	23	26	O
को	27	29	O
साच्चा	30	36	O
फ्यान	37	42	O
हरु	43	46	O
जति	47	50	O
कति	51	54	O
छौ	55	57	O
यता	58	61	O
हाजिर	62	67	O
हुम	68	71	O
त	72	73	O
?	74	75	O

जन्मिदा	0	7	O
जस्तो	8	13	O
जन्मियौ	14	21	O
मर्दा	22	27	O
पनि	28	31	O
तेसै	32	36	O
गरि	37	40	O
जाने	41	45	O
हो	46	48	O
तर	49	51	O
मान्छे	52	58	O
हरु	59	62	O
मर्नै	63	68	O
नपर्ने	69	75	O
जस्तो	76	81	O
गर्छ	82	86	O
अनि	87	90	O
मर्दा	91	96	O
खेरी	97	101	O
सम्पत्ति	102	110	O
लाने	111	115	O
जस्तो	116	121	O
गर्छ	122	126	O
छ्या	127	131	O
त्यो	132	136	O
लाली	137	141	B-ORG
गुराँस	142	148	I-ORG
सहकारी	149	155	I-ORG
को	156	158	O
all	159	162	O
team	163	167	O
लाई	168	171	O
कारबाही	172	179	B-GENERAL
हुनु	180	184	I-GENERAL
पर्छ	185	189	I-GENERAL
र	190	191	O
त्यो	192	196	O
लाली	197	201	B-ORG
गुराँस	202	208	I-ORG
सहकारी	209	215	I-ORG
संस्था	216	222	O
खारेज	223	228	B-GENERAL
हुनु	229	233	I-GENERAL
पर्छ	234	238	I-GENERAL
।	239	240	O

यो	0	2	O
लालिगुरास	3	12	B-ORG
सस्था	13	18	I-ORG
सुरेन्द्र	19	28	B-PER
केही	29	33	O
पनि	34	37	O
श्याम	38	43	B-PER
प्रदेशी	44	51	I-PER
जस्तै	52	57	O
चोर	58	61	B-GENERAL
डाका	62	66	I-GENERAL
रछ	67	69	O
साले	70	74	B-PROFANITY
यस	75	77	O
लाई	78	81	O
छोडनु	82	87	O
हुन्न	88	93	O
दलाल	94	98	B-GENERAL
चोर	99	102	I-GENERAL
लाई	103	106	O
।	107	108	O

रामकृष्ण	0	8	B-PER
सर	9	11	O
जस्तो	12	17	O
मान्छे	18	24	O
लाई	25	28	O
तेस्तो	29	35	O
गर्ने	36	41	O
हावा	42	46	B-GENERAL
सस्था	47	52	B-MISC
को	53	55	O
यो	56	58	O
समाज	59	63	O
मा	64	66	O
काम	67	70	B-GENERAL
छैन	71	74	I-GENERAL
/	75	76	O
/	77	78	O
/	79	80	O
अब	81	83	O
।	84	85	O

माननीय	0	6	B-GENERAL
कमेन्टर	7	14	B-MISC
हरु	15	18	O
,	19	20	O
यता	21	24	O
हाजिर	25	30	O
र	31	32	O
उता	33	36	O
हाजिर	37	42	O
भनेर	43	47	O
बकवास	48	53	O
गर्नु	54	59	O
भन्दा	60	65	O
बैचारिक	66	73	O
कमेन्ट	74	80	O
साथै	81	85	O
समर्थन	86	92	O
को	93	95	O
योग्य	96	101	O
धारण	102	106	O
राख्नुहोला	107	117	B-FEEDBACK
।	118	119	O

रवि	0	3	B-PER
सर	4	6	O
लाई	7	10	O
प्रधानमत्रि	11	22	O
बने	23	26	O
को	27	29	O
हेर्ने	30	36	O
जति	37	40	O
यता	41	44	O
हाजिरी	45	51	O
हुउ	52	55	O
त	56	57	O
।	58	59	O

म	0	1	O
त	2	3	O
लालिगुराँस	4	14	O
भए	15	17	O
छु	18	20	O
/	21	22	O
रामकृष्ण	23	31	B-PER
ढकाल	32	36	I-PER
/	37	38	O
नेपाल	39	44	B-LOC
को	45	47	O
उच्च	48	52	B-GENERAL
अदालत	53	58	I-GENERAL
रवि	59	62	B-PER
अदालत	63	68	O
हामि	69	73	O
सवै	74	77	O
को	78	80	O
अदालत	81	86	O
,	87	88	O
सम्मान	89	95	O
स्वरुप	96	102	O
एक	103	105	O
लाईत	106	110	O
।	111	112	O

साला	0	4	B-PROFANITY
यो	5	7	O
यता	8	11	O
हाजिर	12	17	O
उता	18	21	O
हाजिर	22	27	O
भन्ने	28	33	O
देखेर	34	39	O
त	40	41	O
यस्तो	42	47	O
रिस	48	51	B-GENERAL
उठ्छ	52	56	I-GENERAL
कि	57	59	O
कुरै	60	64	O
छोड	65	68	O
राम्रो	69	75	O
Coment	76	82	B-FEEDBACK
गर	83	85	I-FEEDBACK
न	86	87	I-FEEDBACK
हो	88	90	O
।	91	92	O

आयो	0	3	O
आयो	4	7	O
जनता	8	12	O
को	13	15	O
दमदार	16	21	B-GENERAL
कार्यक्रम	22	31	I-GENERAL
भ्रष्ट	32	38	I-GENERAL
हरु	39	42	O
साइड	43	47	O
लाग	48	51	O
।	52	53	O

राम	0	3	B-PER
कृष्ण	4	9	I-PER
ढकाल	10	14	I-PER
को	15	17	O
फ्रेन्ड	18	25	O
जति	26	29	O
यता	30	33	O
हाजिर	34	39	O
हुनु	40	44	O
त्	45	47	O
।	48	49	O

रबि	0	3	B-PER
दाइ	4	7	O
अनि	8	11	O
सिधा	12	16	O
कुरा	17	21	O
को	22	24	O
काम	25	28	O
मन	29	31	O
पराउने	32	38	O
कति	39	42	O
हुनुहुन्छ	43	52	O
हाजिर	53	58	O
गरौं	59	63	O
त	64	65	O
।	66	67	O


रवि	0	3	B-PER
दाई	4	7	O
को	8	10	O
कार्यक्रम	11	20	O
मन	21	23	O
न	24	25	O
पराई	26	30	O
अन	31	33	O
लाईक	34	38	O
हान्ने	39	45	O
को	46	48	O
बुडिऔला	49	56	B-GENERAL
भाँच्चियोस	57	67	I-GENERAL
भन्ने	68	73	O
हरु	74	77	O
यता	78	81	O
ल	82	83	O
।	84	85	O

अब	0	2	O
भने	3	6	O
मन	7	9	O
ढुक्क	10	15	B-GENERAL
भयो	16	19	I-GENERAL
सिधाकुरा	20	28	O
जनता	29	33	O
सँग	34	37	O
हेर्न	38	43	O
।	44	45	O

हैट	0	3	O
आज	4	6	O
त	7	8	O
छिटै	9	13	O
हेर्न	14	19	O
पाइयो	20	25	O
जम्मा	26	31	O
11	32	34	O
view	35	39	O
ma	40	42	O
परियो	43	48	O
त	49	50	O
।	51	52	O

रामकृष्ण	0	8	B-PER
ढकाल	9	13	I-PER
लाई	14	17	O
बदनाम	18	23	O
बनाउन	24	29	O
खोज्ने	30	36	O
यो	37	39	O
लालिगुँरास	40	50	B-ORG
सहकारि	51	57	I-ORG
लाई	58	61	O
हदै	62	65	O
सम्म	66	70	O
को	71	73	O
कामकारबाही	74	84	B-GENERAL
मा	85	87	I-GENERAL
होस्	88	92	I-GENERAL
।	93	94	O

सत्यलाइ	0	7	O
जितेर	8	13	O
जस्	14	17	O
ले	18	20	O
बाटो	21	25	O
काट्छ	26	31	O
तेस्	32	36	O
को	37	39	O
हामी	40	44	O
खुट्टा	45	51	B-VIOLENCE
काट्छौ	52	58	I-VIOLENCE
तपाईं	59	64	O
सत्य	65	69	O
को	70	72	O
बाटो	73	77	O
मा	78	80	O
लम्किरहनु	81	90	B-FEEDBACK
होला	91	95	I-FEEDBACK
रबि	96	99	B-PER
सर	100	102	O
मेरो	103	107	O
समर्थन	108	114	B-GENERAL
छ	115	116	I-GENERAL
,	117	118	O
।	119	120	O

आवाज	0	4	O
बिहिन	5	10	O
को	11	13	O
आवाज	14	18	O
हुनुहुन्छ	19	28	O
रबि	29	32	B-PER
दाइ	33	36	O
सलाम	37	41	B-GENERAL
✌✊	42	44	O
।	45	46	O

यो	0	2	O
एपिसोड	3	9	O
बाट	10	13	O
रबि	14	17	B-PER
सर	18	20	O
को	21	23	O
सिर	24	27	O
सगरमाथा	28	35	B-GENERAL
भन्दा	36	41	I-GENERAL
पनि	42	45	I-GENERAL
उच्च	46	50	I-GENERAL
भए	51	53	O
को	54	56	O
छ	57	58	O
!	59	60	O

रबि	61	64	B-PER
सर	65	67	O
लाई	68	71	O
ग्रयान्ड	72	80	O
स्यालुट	81	88	B-GENERAL
!	89	90	O

सत्य	0	4	O
युग	5	8	O
का	9	11	O
राम	12	15	B-PER
को	16	18	O
नाम	19	22	O
अनि	23	26	O
फोटो	27	31	O
देखेरै	32	38	O
बिश्वास	39	46	O
गरियो	47	52	O
l	53	54	O
तर	55	57	O
कलियुग	58	64	O
मा	65	67	O
आएर	68	71	O
रवि	72	75	B-PER
सर	76	78	O
को	79	81	O
काम	82	85	O
देख्दा	86	92	O
राम	93	96	B-PER
अथवा	97	101	O
भगवान	102	107	O
पक्कै	108	113	O
थिए	114	117	O
होलान्	118	124	O
भनेर	125	129	O
भन्न	130	134	O
सकिन्छ	135	141	O
l	142	143	O
सलाम	144	148	B-GENERAL
!	149	150	O

रबि	0	3	B-PER
सर	4	6	O
धेरै	7	11	O
भयो	12	15	O
राष्ट्रपति	16	26	O
को	27	29	O
कुरा	30	34	O
please	35	41	O
लाइफ	42	46	O
कल	47	49	O
मा	50	52	O
ल्याउनु	53	60	O
परो	61	64	O
र	65	66	O
प्रष्ट	67	73	O
पार्नुभयो	74	83	O
?	84	85	O

रबि	0	3	B-PER
लामिछाने	4	12	I-PER
लाई	13	16	O
प्रध्नमन्त्रीके	17	32	O
रुप	33	36	O
मा	37	39	O
देखना	40	45	O
चाहान	46	51	O
को	52	54	O
को	55	57	O
हुनु	58	62	O
हुन्छ	63	68	O
।	69	70	O

गौतम	0	4	B-PER
बुद्ध	5	10	I-PER
को	11	13	O
देश	14	17	O
भन्दापनि	18	26	O
,	27	28	O
रबि	29	32	B-PER
लामिछाने	33	41	I-PER
को	42	44	O
देश	45	48	O
को	49	51	O
नागरिक	52	58	O
भन्दा	59	64	O
छुट्टै	65	71	O
मज्जा	72	77	O
आउछ	78	81	O
।	82	83	O

३१८	0	3	O
जना	4	7	O
unlike	8	14	O
गर्ने	15	20	O
हरु	21	24	O
को	25	27	O
हाट्	28	32	O
मा	33	35	O
क्यान्सर	36	44	O
लागेर	45	50	O
कहिले	51	56	O
पनि	57	60	O
सन्चो	61	66	B-GENERAL
नहोस	67	71	I-GENERAL
।	72	73	O

unlike	74	80	O
सबै	81	84	O
लाई	85	88	O
रिप	89	92	B-GENERAL
।	93	94	O

रास्ट्रपति	0	10	O
बिधादेबी	11	19	B-PER
भन्डारी	20	27	I-PER
को	28	30	O
राजीनामा	31	39	B-GENERAL
हुनुपर्छ	40	48	I-GENERAL
भन्ने	49	54	O
जति	55	58	O
यता	59	62	O
हजिर	63	67	O
हुम	68	71	O
त	72	73	O
।	74	75	O

म	0	1	O
लाई	2	5	O
माफ	6	9	O
गर्नुहोला	10	19	O
रबि	20	23	B-PER
सर	24	26	O
म	27	28	O
हजुर	29	33	O
लाई	34	37	O
धन्यवाद	38	45	O
दिन	46	49	O
सक्दिन	50	56	O
किन	57	60	O
की	61	63	O
धन्यवाद	64	71	O
जस्तो	72	77	O
शब्द	78	82	O
ले	83	85	O
हजुर	86	90	O
लाई	91	94	O
तारिफ	95	100	B-GENERAL
गर्न	101	105	I-GENERAL
कम	106	108	I-GENERAL
पर्दछ	109	114	I-GENERAL
।	115	116	O

हजुर	117	121	O
लाई	122	125	O
तारिफ	126	131	O
गर्न	132	136	O
मसङ्ग	137	142	O
अरु	143	146	B-GENERAL
शब्द	147	151	I-GENERAL
छदै	152	155	I-GENERAL
छैन	156	159	I-GENERAL
।	160	161	O

यति	162	165	O
मात्र	166	171	O
छ	172	173	O
शब्द	174	178	O
त्यो	179	183	O
हो	184	186	O
सलुट	187	191	B-GENERAL
रबि	192	195	B-PER
सर	196	198	O
।	199	200	O

डिसलाइक	0	7	O
गर्ने	8	13	O
हरू	14	17	O
सबै	18	21	O
लाई	22	25	O
मुर्दाबाद	26	35	B-GENERAL
।	36	37	O

मेरो	0	4	O
देश	5	8	O
को	9	11	O
सगरमाथा	12	19	B-LOC
र	20	21	O
मेरो	22	26	O
देश	27	30	O
को	31	33	O
रबि	34	37	B-PER
लामिछाने	38	46	I-PER
सर	47	49	O
उस्तै	50	55	B-GENERAL
लाग्छ	56	61	I-GENERAL
✊✊	62	64	O
।	65	66	O

आफ्नै	0	5	O
देश	6	9	O
भित्र	10	15	O
त	16	17	O
यस्तो	18	23	O
हर्कत	24	29	O
हुन्छ	30	35	O
भने	36	39	O
बाङ्लादेश	40	49	B-LOC
मा	50	52	O
डाक्टर	53	59	O
पढ्न	60	64	O
जाने	65	69	O
नेपाली	70	76	O
केटी	77	81	O
हरु	82	85	O
को	86	88	O
बारे	89	93	O
मा	94	96	O
अस्ति	97	102	O
चले	103	106	O
को	107	109	O
हल्ला	110	115	O
साच्चि	116	122	O
कै	123	125	O
हो	126	128	O
जस्तो	129	134	O
लाग्यो	135	141	O
...	142	145	O

.	146	147	O

बेकार	148	153	O
मा	154	156	O
मन्त्री	157	164	O
को	165	167	O
पद	168	170	O
मात्र	171	176	O
गयो	177	180	O
कसै	181	184	O
को	185	187	O
।	188	189	O

धाेती	0	5	B-PROFANITY
सले	6	9	I-PROFANITY
चाेर	10	14	I-PROFANITY
खाते	15	19	I-PROFANITY
नेपाल	20	25	B-LOC
अएर	26	29	O
नेपाली	30	36	O
चेलीबेटी	37	45	O
लाई	46	49	O
फासी	50	54	B-VIOLENCE
गनुपछ	55	60	I-VIOLENCE
बलात्कार	61	69	O
लाई	70	73	O
।	74	75	O

राष्ट्र	0	7	O
का	8	10	O
सपुत	11	15	B-GENERAL
रबि	16	19	B-PER
लामिछाने	20	28	I-PER
लाई	29	32	O
सपोर्ट	33	39	O
गर्ने	40	45	O
हरू	46	49	O
यता	50	53	O
हाजिर	54	59	O
गरौं	60	64	O
।	65	66	O

नेपालि	0	6	O
को	7	9	O
सान	10	13	O
रबि	14	17	B-PER
लामिछाने	18	26	I-PER
सच्चा	27	32	O
पत्रकार	33	40	O
लाई	41	44	O
सलाम	45	49	B-GENERAL
छ	50	51	O
।	52	53	O

अब	54	56	O
महिला	57	62	O
रास्ट्रपति	63	73	B-MISC
ले	74	76	O
राजिना	77	83	O
मा	84	86	O
दिनु	87	91	O
को	92	94	O
बिकल्प	95	101	O
छैन	102	105	O
इनि	106	109	O
को	110	112	O
काम	113	116	B-GENERAL
छैन	117	120	I-GENERAL
अब	121	123	O
राजिना	124	130	B-GENERAL
दिनु	131	135	I-GENERAL
प्रछ	136	140	I-GENERAL
अब	141	143	O
रास्ट्रपति	144	154	B-MISC
ले	155	157	O
।	158	159	O

सहमत	160	164	O
हुनुहुन्छ	165	174	O
भने	175	178	O
लाइक	179	183	O
गर्नुस्	184	191	O
।	192	193	O

रबि	0	3	B-PER
दाइ	4	7	O
बास्तबमै	8	16	O
रियल	17	21	O
होरो	22	26	B-GENERAL
हुनुन्छ	27	34	O
यो	35	37	O
देश	38	41	O
को	42	44	O
,	45	46	O
दुख	47	50	O
पर्दा	51	56	O
अन्याय	57	63	O
पर्दा	64	69	O
भगवान	70	75	O
हैन	76	79	O
रबि	80	83	B-PER
दाइलाइ	84	90	O
सम्झिन्छन	91	100	O
नेपालि	101	107	O
हरु	108	111	O
।	112	113	O

हुदै	0	4	O
हुदैन	5	10	O
1	11	12	O
,	13	14	O
हुदैन	15	20	O
2	21	22	O
हुदैन	23	28	O
3	29	30	O
हुदैन	31	36	O
अब	37	39	O
नेपाल	40	45	B-LOC
मा	46	48	O
रबि	49	52	B-PER
सर	53	55	O
लाई	56	59	O
प्रधानमन्त्री	60	73	O
नबनाय	74	79	O
सम्म	80	84	O
देश	85	88	O
समृद्ध	89	95	O
हुँदै	96	101	O
हुदैन	102	107	O
जय	108	110	B-GENERAL
रबि	111	114	B-PER
सर	115	117	O
✊✊✊✊✊✊	118	124	O
।	125	126	O

आउदो	0	4	O
निर्वाचन	5	13	O
मा	14	16	O
रबि	17	20	B-PER
सर	21	23	O
लाई	24	27	O
pm	28	30	O
बनाउने	31	37	O
साथि	38	42	O
हरु	43	46	O
एता	47	50	O
हाजिर	51	56	O
गर्यौ	57	62	O
।	63	64	O

यो	0	2	O
Dislike	3	10	O
गर्ने	11	16	O
45	17	19	O
जना	20	23	O
कुत्ता	24	30	B-GENERAL
हरु	31	34	O
कुन	35	38	O
चाहिँ	39	44	O
युग	45	48	O
मा	49	51	O
छन	52	54	O
?	55	56	O

साला	57	61	B-PROFANITY
रन्डिकाबान	62	72	I-PROFANITY
हरु	73	76	O
।	77	78	O

त्यो	0	4	O
धोती	5	9	B-GENERAL
लाई	10	13	O
सामान्य	14	21	O
कारवाहि	22	29	O
गरियो	30	35	O
भने	36	39	O
पुलिसथाना	40	49	B-LOC
मा	50	52	O
आगो	53	56	O
लागनेछ	57	63	O
,	64	65	O
भारतीय	66	72	B-ORG
राजदूतावास	73	83	I-ORG
तहसनहस	84	90	B-VIOLENCE
हुनेछ	91	96	I-VIOLENCE
त्यो	97	101	O
धोती	102	106	B-GENERAL
लाई	107	110	O
ज़िन्दा	111	118	B-VIOLENCE
जलाईनेछ	119	126	I-VIOLENCE
।	127	128	O

डिस	0	3	O
लाइक	4	8	O
हान्ने	9	15	O
हरु	16	19	O
माफीया	20	26	B-GENERAL
,	27	28	I-GENERAL
दलाल	29	33	I-GENERAL
,	34	35	I-GENERAL
भ्रस्टाचारी	36	47	I-GENERAL
,	48	49	I-GENERAL
लुटेरा	50	56	I-GENERAL
हरु	57	60	O
हुन	61	64	O
।	65	66	O

गर्भ	0	4	O
ले	5	7	O
छाति	8	12	O
फुल्छ	13	18	O
किनकि	19	24	O
,	25	26	O
म	27	28	O
पनि	29	32	O
रबि	33	36	B-PER
लामिछाने	37	45	I-PER
भए	46	48	O
को	49	51	O
देश	52	55	O
को	56	58	O
नागरिक	59	65	O
हुँ	66	69	O
!	70	71	O

652	0	3	O
जना	4	7	O
dislike	8	15	O
गर्ने	16	21	O
हरु	22	25	O
सङ	26	28	O
म	29	30	O
एक्लै	31	36	O
मैदान	37	42	O
मा	43	45	O
fight	46	51	B-VIOLENCE
गर्न	52	56	O
चाहान्छु	57	65	O
बलात्कारि	66	75	B-GENERAL
हरु	76	79	O
दम	80	82	O
छ	83	84	O
छ	85	86	O
भने	87	90	O
cmt	91	94	O
reply	95	100	O
गर	101	103	O
any	104	107	O
time	108	112	O
any	113	116	O
wher	117	121	O
I	122	123	O
am	124	126	O
raedy	127	132	O
✊✊✊✊✊	133	138	O
।	139	140	O

रबि	0	3	B-PER
लामिछाने	4	12	I-PER
को	13	15	O
ठुलाे	16	21	O
Fan	22	25	O
यता	26	29	O
हाजिर	30	35	O
हाै	36	39	O
।	40	41	O

निकै	0	4	O
राम्रो	5	11	B-GENERAL
काम	12	15	I-GENERAL
गर्नु	16	21	O
भयो	22	25	O
रबि	26	29	B-PER
सर	30	32	O
,	33	34	O
हजुर	35	39	O
त	40	41	O
देश	42	45	O
को	46	48	O
भगवान	49	54	B-GENERAL
हो	55	57	O
l	58	59	O
।	60	61	O

यो	0	2	O
धोति	3	7	B-GENERAL
ले	8	10	O
हामै	11	15	O
नेपाल	16	21	B-LOC
मा	22	24	O
आयर	25	28	O
हाम्रै	29	35	O
नेपाली	36	42	O
चेली	43	47	O
हरुलाइ	48	54	O
योन	55	58	O
शोषन	59	63	O
!	64	65	O

कुनै	66	70	O
पनि	71	74	O
हालत	75	79	O
मा	80	82	O
छाड्न	83	88	O
हुदैन	89	94	O
यस्लाइ	95	101	O
सिधै	102	106	O
सुलि	107	111	B-GENERAL
चढाउन	112	117	I-GENERAL
पर्छ	118	122	I-GENERAL
।	123	124	O

त्यो	0	4	O
प्राध्यापक	5	15	B-MISC
लाई	16	19	O
कडा	20	23	O
भन्दा	24	29	O
कडा	30	33	O
कार्वाही	34	42	B-GENERAL
हुनुपर्छ	43	51	I-GENERAL
।	52	53	O

रवि	54	57	B-PER
सर	58	60	O
यो	61	63	O
केसलाइ	64	70	O
एकदम	71	75	O
कडाइसङग	76	83	O
फलो	84	87	O
गर्न	88	92	O
अनुरोध	93	99	B-FEEDBACK
गर्दछु	100	106	I-FEEDBACK
।	107	108	O

रबि	0	3	B-PER
सर	4	6	O
लाई	7	10	O
केही	11	15	O
भयो	16	19	O
भने	20	23	O
नेपाल	24	29	B-LOC
मा	30	32	O
आगो	33	36	B-VIOLENCE
लाक्छ	37	42	I-VIOLENCE
।	43	44	O

रबि	0	3	B-PER
लामिछाने	4	12	I-PER
को	13	15	O
सच्चा	16	21	O
सपोर्टर	22	29	O
हरु	30	33	O
एक	34	36	O
होऔ	37	40	O
!	41	42	O

हाजिर	43	48	O
गरुम	49	53	O
त	54	55	O
!	56	57	O

यो	0	2	O
बलात्कारी	3	12	B-GENERAL
धोति	13	17	I-GENERAL
लाई	18	21	O
नै	22	24	O
पहिलो	25	30	O
फांसी	31	36	B-VIOLENCE
दिएर	37	41	O
बलात्कारि	42	51	O
हरु	52	55	O
लाई	56	59	O
फांसि	60	65	O
को	66	68	O
सजाय	69	73	O
हुने	74	78	O
कानुन	79	84	B-FEEDBACK
बनाउन	85	90	I-FEEDBACK
पर्यो	91	96	I-FEEDBACK
!	97	98	O

सुरुवात	99	106	O
यहि	107	110	O
धोति	111	115	B-GENERAL
बाट	116	119	O
गरौं	120	124	B-FEEDBACK
।	125	126	O

हे	0	2	O
प्रभु	3	8	O
,	9	10	O
रबि	11	14	B-PER
लामिछाने	15	23	I-PER
लाई	24	27	O
नेपाल	28	33	B-LOC
को	34	36	O
प्रधानमन्त्री	37	50	O
बनाईदेउ	51	58	B-GENERAL
न	59	60	I-GENERAL
।	61	62	O

रबि	0	3	B-PER
सर	4	6	O
हजुर	7	11	O
लाई	12	15	O
सर्बप्रथम	16	25	O
त	26	27	O
धेरै	28	32	O
धन्यवाद	33	40	B-GENERAL
दिन	41	44	O
चाहन्छु	45	52	O
एउटा	53	57	O
अपराधि	58	64	O
लाई	65	68	O
पुलिस	69	74	O
को	75	77	O
जिम्मा	78	84	O
लगाउनु	85	91	O
भयो	92	95	O
तर	96	98	O
मलाइ	99	103	O
यो	104	106	O
कुरा	107	111	O
मा	112	114	O
कति	115	118	O
पनि	119	122	O
चित्त	123	128	O
बुझेन	129	134	O
।	135	136	O

कानुन	137	142	O
को	143	145	O
जिम्मा	146	152	O
लगाउनु	153	159	O
भन्दा	160	165	O
पहिले	166	171	O
हात	172	175	B-VIOLENCE
र	176	177	I-VIOLENCE
खुट्टा	178	184	I-VIOLENCE
भाच्नु	185	191	I-VIOLENCE
पर्ने	192	197	I-VIOLENCE
थियो	198	202	O
नि	203	205	O
।	206	207	O

रबि	0	3	B-PER
ब्रदर	4	9	O
क्षे	10	14	O
मा	15	17	O
माग्नु	18	24	O
पर्दैन	25	31	O
तपाईं	32	37	O
ले	38	40	O
आज	41	43	O
मन्त्री	44	51	O
ले	52	54	O
गर्न	55	59	O
नसके	60	64	O
को	65	67	O
काम	68	71	O
साथै	72	76	O
पुन्य	77	82	O
गर्नु	83	88	O
भएकोछ	89	94	O
तपाइलाइ	95	102	O
धेरै	103	107	O
धेरै	108	112	O
धन्यवाद	113	120	B-GENERAL
।	121	122	O

रबि	0	3	B-PER
सर	4	6	O
लाई	7	10	O
नेपाल	11	16	B-LOC
को	17	19	O
प्रधानमन्त्री	20	33	B-GENERAL
बनाउनै	34	40	I-GENERAL
पर्छ	41	45	I-GENERAL
भन्ने	46	51	O
हरु	52	55	O
को	56	58	O
को	59	61	O
हुनुहुन्छ	62	71	O
✊✊✊✊✊✊✊✊✊	72	81	O
।	82	83	O

'	0	1	O
पहिला	2	7	O
म	8	9	O
यो	10	12	O
समाज	13	17	O
को	18	20	O
सदस्य	21	26	O
हुँ	27	30	O
,	31	32	O
त्यस	33	37	O
पछि	38	41	O
मात्र	42	47	O
म	48	49	O
सञ्चारकर्मी	50	61	O
हुँ	62	65	O
।	66	67	O
'	67	68	O
रवि	69	72	B-PER
सर	73	75	O
तपाईं	76	81	O
को	82	84	O
यो	85	87	O
भनाई	88	92	O
ले	93	95	O
मन	96	98	B-GENERAL
छोयो	99	103	I-GENERAL
।	104	105	O

स्यालुट	106	113	B-GENERAL
तपाईं	114	119	O
लाई	120	123	O
।	124	125	O

बिध्या	0	6	B-PER
देबि	7	11	I-PER
भण्डारी	12	19	I-PER
लाई	20	23	O
रास्ट्रपति	24	34	O
पद	35	37	O
बाट	38	41	O
तुरुन्त	42	49	O
हटाइयोस	50	57	B-FEEDBACK
यो	58	60	O
मोजमस्ती	61	69	B-GENERAL
गर्ने	70	75	I-GENERAL
रास्ट्रपति	76	86	O
को	87	89	O
के	90	92	O
काम	93	96	O
जनतालाइ	97	104	O
रिन	105	108	O
को	109	111	O
भार	112	115	O
मात्रै	116	122	O
।	123	124	O

रबी	0	3	B-PER
सर	4	6	O
प्रधानमन्त्री	7	20	O
भए	21	23	O
को	24	26	O
हेर्न	27	32	O
चाहाने	33	39	O
यता	40	43	O
हाजिर	44	49	O
।	50	51	O

खाते	0	4	B-GENERAL
लाई	5	8	O
ढोका	9	13	O
खोल्ने	14	20	O
बिति	21	25	O
कै	26	28	O
एक	29	31	O
किक	32	35	B-VIOLENCE
हाने	36	40	I-VIOLENCE
को	41	43	O
दृश्य	44	49	O
हेर्न	50	55	O
पाए	56	59	O
को	60	62	O
भए	63	65	O
सारै	66	70	O
मजा	71	74	O
आउथ्यो	75	81	O
!	82	83	O

नेपाल	0	5	B-LOC
को	6	8	O
1	9	10	B-GENERAL
मात्र	11	16	I-GENERAL
नायक	17	21	I-GENERAL
रबि	22	25	B-PER
लामिछाने	26	34	I-PER
भिडियो	35	41	O
मा	42	44	O
डिसलाईक	45	52	O
गर्ने	53	58	O
लाई	59	62	O
पनि	63	66	O
कारबाही	67	74	O
मा	75	77	O
हुनु	78	82	O
पर्छ	83	87	O
अनि	88	91	O
टिचर	92	96	B-MISC
लाई	97	100	O
जिउदै	101	106	B-VIOLENCE
जलाउनु	107	113	I-VIOLENCE
पर्छ	114	118	I-VIOLENCE
।	119	120	O

अब	0	2	O
मुकुट	3	8	O
कि	9	11	O
खै	12	14	O
!	15	16	O

के	17	19	O
श्रीपेच	20	27	O
पनि	28	31	O
लाए	32	35	O
हुन्छ	36	41	O
!	42	43	O

रबि	44	47	B-PER
लाई	48	51	O
उच्च	52	56	O
पद	57	59	O
मा	60	62	O
हेर्न	63	68	O
चाहने	69	74	O
हरु	75	78	O
ले	79	81	O
यत	82	84	O
yas	85	88	O
लेखेर	89	94	O
भोट	95	98	O
गरौं	99	103	O
रबि	104	107	B-PER
को	108	110	O
हौसला	111	116	O
बढाउ	117	121	O
।	122	123	O

रबि	0	3	B-PER
सर	4	6	O
तपाईं	7	12	O
जस्तै	13	18	O
२	19	20	O
/	21	22	O
४	23	24	O
अरु	25	28	O
नेपाली	29	35	B-GENERAL
सपूत	36	40	I-GENERAL
यो	41	43	O
देश	44	47	O
मा	48	50	O
भैदिए	51	56	O
यो	57	59	O
सुन्दर	60	66	B-GENERAL
देश	67	70	B-MISC
को	71	73	O
अकल्पनीय	74	82	O
कायापलट	83	90	O
हुने	91	95	O
मा	96	98	O
कुनै	99	103	O
सन्का	104	109	O
छैन	110	113	O
!	114	115	O

सम्मान	116	122	B-GENERAL
तपाईं	123	128	O
अनि	129	132	O
सम्पुर्ण	133	141	O
टीम	142	145	B-MISC
लाई	146	149	O
।	150	151	O

यो	0	2	O
Dislike	3	10	O
गर्ने	11	16	O
हरू	17	20	O
सबै	21	24	O
बलात्कारी	25	34	B-GENERAL
हुन	35	38	O
।	39	40	O

नेपाल	0	5	B-LOC
आमा	6	9	O
को	10	12	O
सच्चा	13	18	O
सपूत	19	23	B-GENERAL
रबि	24	27	B-PER
लामिछाने	28	36	I-PER
लाई	37	40	O
हृदय	41	45	O
देखि	46	50	O
को	51	53	O
सलाम	54	58	B-GENERAL
✊✊✊✊	59	63	O
।	64	65	O

पुलिस	0	5	O
बन्यो	6	11	O
ओकील	12	16	O
बन्यो	17	22	O
भन्ने	23	28	O
हरू	29	32	O
भारतीय	33	39	O
दलाल	40	44	B-GENERAL
हुन	45	48	O
साला	49	53	B-PROFANITY
कुकुर	54	59	I-PROFANITY
हरू	60	63	O
।	64	65	O

बन्दैन	0	6	O
मुलुक	7	12	O
दुई	13	16	O
चार	17	20	O
सपूत	21	25	O
मरेर	26	30	O
नगए	31	34	O
।	35	36	O

चाहिँ	37	42	O
हैन	43	46	O
...	47	50	O

.	51	52	O

अब	53	55	O
को	56	58	O
परीस्थिती	59	68	O
भने	69	72	O
को	73	75	O
बन्दैन	76	82	B-GENERAL
नेपाल	83	88	B-LOC
रबि	89	92	B-PER
लामिछाने	93	101	I-PER
ले	102	104	O
नचलाए	105	110	O
।	111	112	O

रबि	0	3	B-PER
सर	4	6	O
लाई	7	10	O
प्रधानमन्त्री	11	24	O
बनाउने	25	31	O
जति	32	35	O
यता	36	39	O
हाजिर	40	45	O
हौउ	46	49	O
त	50	51	O
लुलुलु	52	58	O
।	59	60	O

रबि	0	3	B-PER
सर	4	6	O
म	7	8	O
हजुर्	9	14	O
को	15	17	O
लागि	18	22	O
ज्यान	23	28	B-GENERAL
हाजिर	29	34	I-GENERAL
गर्दिन्छु	35	44	O
,	45	46	O
म	47	48	O
तपाईं	49	54	O
लाई	55	58	O
मेरो	59	63	O
यक	64	66	O
मुठी	67	71	O
सास	72	75	O
रहुन्जेल	76	84	O
सम्म	85	89	O
म	90	91	O
साथ	92	95	B-GENERAL
दिन्छु	96	102	I-GENERAL
।	103	104	O

यदि	0	3	O
म	4	5	O
मरेर	6	10	O
मेराे	11	16	O
सट्टा	17	22	O
मा	23	25	O
मेराे	26	31	O
देस	32	35	O
मा	36	38	O
अर्काे	39	45	O
रवि	46	49	B-PER
लामीछाने	50	58	I-PER
जन्मन्छ	59	66	O
भने	67	70	O
मेराे	71	76	O
देशकाे	77	83	O
लागि	84	88	O
म	89	90	O
गर्भा	91	96	O
साथ	97	100	O
हाँसि	101	106	O
हाँसि	107	112	O
फाँसि	113	118	O
मा	119	121	O
झुण्डिन	122	129	O
तयार	130	134	O
छु	135	137	O
,	138	139	O
,	140	141	O
,	142	143	O
,	144	145	O
,	146	147	O
,	148	149	O
,	150	151	O
,	152	153	O
,	154	155	O
,	156	157	O
,	158	159	O
,	160	161	O
,	162	163	O
सलुट	164	168	B-GENERAL
छ	169	170	O
रवि	171	174	B-PER
दाई	175	178	O
,	179	180	O
,	181	182	O
,	183	184	O
,	185	186	O
,	187	188	O
,	189	190	O
,	191	192	O
,	193	194	O
,	195	196	O
,	197	198	O
,	199	200	O
,	201	202	O
,	203	204	O
,	205	206	O
,	207	208	O
यदि	209	212	O
हजुर	213	217	O
लाई	218	221	O
कसै	222	225	O
ले	226	228	O
हजुरकाे	229	236	O
ज्यान	237	242	O
माग्छ	243	248	O
भने	249	252	O
म	253	254	O
लाई	255	258	O
सम्झनुहाेला	259	270	O
हजुरकाे	271	278	O
लागि	279	283	O
म	284	285	O
मर्न	286	290	O
तयार	291	295	O
छु	296	298	O
,	299	300	O
,	301	302	O
,	303	304	O
,	305	306	O
,	307	308	O
,	309	310	O
,	311	312	O
,	313	314	O
,	315	316	O
,	317	318	O
जगत	319	322	B-PER
राना	323	327	I-PER
हाल	328	331	O
ब्याङलाेर	332	341	B-LOC
भारत	342	346	I-LOC
।	347	348	O

रबिन्द्र	0	8	B-PER
रबि	9	12	I-PER
सुरेन्द्र	13	22	I-PER
प्रतेछ	23	29	O
बाट	30	33	O
कार्यकारी	34	43	O
प्रमुख	44	50	O
मा	51	53	O
नियुक्ति	54	62	O
नगरिदा	63	69	O
सम्म	70	74	O
यो	75	77	O
देश	78	81	B-MISC
१००	82	85	O
%	85	86	O
नबन्ने	87	93	B-GENERAL
भो	94	96	I-GENERAL
अब	97	99	O
।	100	101	O

साला	0	4	B-PROFANITY
धोति	5	9	I-PROFANITY
लाइ	10	13	O
करेन्ट	14	20	B-VIOLENCE
लगाएर	21	26	I-VIOLENCE
जुत्ता	27	33	B-GENERAL
को	34	36	I-GENERAL
माला	37	41	I-GENERAL
र	42	43	I-GENERAL
कालो	44	48	I-GENERAL
मोसो	49	53	I-GENERAL
दलेर	54	58	O
भारत	59	63	B-LOC
लखेट्नुपर्छ	64	75	B-GENERAL
।	76	77	O

अब	0	2	O
हामी	3	7	O
३	8	9	O
करोड	10	14	O
नेपाली	15	21	O
मिलेर	22	27	O
रबि	28	31	B-PER
सर	32	34	O
को	35	37	O
सुरक्षा	38	45	O
को	46	48	O
बारे	49	53	O
मा	54	56	O
पनि	57	60	O
सोच्नु	61	67	O
पर्ने	68	73	O
हुनेछ	74	79	O
।	80	81	O

रबि	82	85	B-PER
सर	86	88	O
ले	89	91	O
आफ्नु	92	97	O
जियान	98	103	B-GENERAL
को	104	106	I-GENERAL
बाजि	107	111	I-GENERAL
राखेर	112	117	I-GENERAL
काम	118	121	O
गर्दै	122	127	O
हुनुहुन्छ	128	137	O
।	138	139	O

हामी	140	144	O
जन्ता	145	150	O
को	151	153	O
लागि	154	158	O
।	159	160	O

शिक्षक	0	6	O
का	7	9	O
नाम	10	13	O
मा	14	16	O
यस्ता	17	22	O
कलङक	23	27	B-GENERAL
लाई	28	31	O
जन्म	32	36	B-GENERAL
कैद	37	40	I-GENERAL
हाल्नु	41	47	I-GENERAL
पर्छ	48	52	I-GENERAL
।	53	54	O

रबि	55	58	B-PER
दाजु	59	63	O
प्रति	64	69	O
सलाम	70	74	B-GENERAL
छ	75	76	O
।	77	78	O

त्यो	0	4	O
साले	5	9	B-PROFANITY
इन्डियन	10	17	B-MISC
लाई	18	21	O
मार्नु	22	28	B-VIOLENCE
पर्छ	29	33	I-VIOLENCE
म	34	35	O
बस्न	36	40	O
तयार	41	45	O
छु	46	48	O
जेल	49	52	O
मा	53	55	O
बरु	56	59	O
मार	60	63	B-VIOLENCE
त्यो	64	68	O
खाते	69	73	B-GENERAL
लाई	74	77	O
।	78	79	O

फेशबुक	0	6	O
मा	7	9	O
Live	10	14	O
हेर्ने	15	21	O
नसके	22	26	O
पनि	27	30	O
युटुब	31	36	O
बाट	37	40	O
हेर्दैछु	41	49	O
सलाम	50	54	B-GENERAL
छ	55	56	O
रबि	57	60	B-PER
सर	61	63	O
।	64	65	O

कसम	0	3	O
खायर	4	8	O
भन्छु	9	14	O
धेरै	15	19	O
भन्दै	20	25	O
आय	26	28	O
को	29	31	O
पनि	32	35	O
छु	36	38	O
अब	39	41	O
हामी	42	46	O
जस्तो	47	52	O
युवा	53	57	B-MISC
अब	58	60	O
राजनिती	61	68	O
मा	69	71	O
होइन	72	76	O
रबि	77	80	B-PER
को	81	83	O
सपोर्ट	84	90	O
मा	91	93	O
लाग्नु	94	100	B-FEEDBACK
पर्छ	101	105	I-FEEDBACK
कुरा	106	110	O
मन	111	113	O
परे	114	117	O
लाइक	118	122	O
गरौ	123	126	O
है	127	129	O
।	130	131	O

रबि	0	3	B-PER
लामीछाने	4	12	I-PER
जस्ताे	13	19	O
पत्रकार	20	27	O
पाउनु	28	33	O
नेपाल	34	39	B-LOC
र	40	41	O
नेपालीहरूकाे	42	54	O
लागि	55	59	O
गर्व	60	64	B-GENERAL
काे	65	68	O
बिषय	69	73	O
हाे	74	77	O
।	78	79	O

उहा	80	83	O
काे	84	87	O
हाैसला	88	94	O
काे	95	98	O
लागी	99	103	O
साथ	104	107	B-FEEDBACK
र	108	109	I-FEEDBACK
समर्थन	110	116	I-FEEDBACK
गराै	117	121	I-FEEDBACK
।	122	123	O

कसै	0	3	O
ले	4	6	O
भगवान	7	12	O
देखेछु	13	19	O
भन्दैनन्	20	28	O
तर	29	31	O
म	32	33	O
भन्छु	34	39	O
भगवान	40	45	B-GENERAL
म	46	47	O
देखे	48	52	O
को	53	55	O
छु	56	58	O
रबि	59	62	B-PER
सर	63	65	O
को	66	68	O
रूप	69	72	O
मा	73	75	O
।	76	77	O

यो	0	2	O
कुकुर	3	8	B-GENERAL
लाई	9	12	O
फाँसी	13	18	B-GENERAL
दीनु	19	23	I-GENERAL
पर्छ	24	28	I-GENERAL
रबी	29	32	B-PER
सर	33	35	O
अल	36	38	B-GENERAL
द	39	40	I-GENERAL
वेस्ट	41	46	I-GENERAL
।	47	48	O

रबि	0	3	B-PER
लामिछाने	4	12	I-PER
नेपाल	13	18	B-LOC
को	19	21	O
कार्यकार्यी	22	33	O
पद्म	34	38	O
मा	39	41	O
भए	42	44	O
को	45	47	O
हेरेर	48	53	O
मर्न	54	58	O
मन्छ	59	63	O
।	64	65	O

यी	0	2	O
254	3	6	O
unlike	7	13	O
को	14	16	O
को	17	19	O
हुन	20	23	O
सक्छ	24	28	O
?	29	30	O

मुकुन्दे	31	39	B-PER
,	40	41	O
दिल	42	45	B-PER
निसानि	46	52	I-PER
अनि	53	56	O
अरु	57	60	O
अाफ‌ै	61	66	O
गेस	67	70	O
गर्नुस	71	77	O
।	78	79	O

रबि	0	3	B-PER
लामिछाने	4	12	I-PER
लाई	13	16	O
नेपाल	17	22	B-LOC
काे	23	26	O
पर्धानमन्त्री	27	40	O
बनाउनु	41	47	B-GENERAL
पर्दछ	48	53	I-GENERAL
भन्ने	54	59	O
हरू	60	63	O
ले	64	66	O
हाजिर	67	72	O
गरूम	73	77	O
।	78	79	O
